{
  "mspaint": "mspaint (繁體中文)",
  "Main": "基本",
  "Exploits": "外掛",
  "Visuals": "視覺",
  "Reach": "距離",
  "Misc": "雜項",
  "Movement": "移動",
  "Locations": "區域",
  "Sniper": "狙擊",
  "Other": "其他",
  "Player": "玩家",
  "Trolling": "惡搞",
  "Notifier": "通知",
  "Automation": "自動化",
  "Ambient": "環境",
  "Bypass": "繞過反作弊",
  "Farm": "掛機程序",
  "Loading data...": "載入資料中...",
  "Settings": "設定",
  "Fullbright": "全亮",
  "Brightness": "亮度",
  "No Fog": "無霧霾",
  "ESP": "透視",
  "Team Color": "隊伍顏色",
  "Rainbow ESP": "彩虹透視",
  "Enable Text": "啟用名字",
  "Enable Highlight": "啟用發光",
  "Fill Transparency": "填滿不透明度",
  "Outline Transparency": "輪廓不透明度",
  "Show Distance": "顯示距離",
  "Text Size": "字體大小",
  "Enable Tracer": "啟用追蹤線",
  "Tracer Start Position": "追蹤線起始位置",
  "Enable Arrow": "啟用指針",
  "Arrow Center Offset": "指針位置設置",
  "Speed Hack": "速度覆蓋",
  "Speed Boost": "加速",
  "Walk Speed": "移動速度",
  "Jump Power Hack": "跳躍力覆蓋",
  "Jump Power": "跳躍力",
  "Fly": "飛行",
  "Fly Speed": "飛行速度",
  "Instant Interact": "瞬間互動",
  "Disable Roblox Void": "禁用虛空傷害",
  "Inf Jump": "無限跳",
  "No Acceleration": "無加速度",
  "Enable Aimbot": "啟用自瞄",
  "Enable Aimbot Smoothness": "啟用自瞄流暢度",
  "Smoothness": "流暢度",
  "Minimal Distance": "最小距離",
  "Maximum Distance": "最大距離",
  "Target Part": "目標部位",
  "Get Closest From": "取得最近的來源",
  "Builds": "建築",
  "Auto Farm": "自動刷錢",
  "Auto Build": "自動造船",
  "Saving %s's build into '%s'...": "正在將 %s 的建築存入 '%s'...",
  "Successfully saved %s's build into '%s'!": "成功將 %s 的建築存入 '%s'！",
  "Auto Build [BETA]": "自動建造 [測試版]",
  "Save Player's Build": "保存玩家建築",
  "Build with that name already exists!": "同名的建築已經存在！",
  "Setting %s colors...": "設定 %s 的顏色...",
  "You don't have the painting tool. Can't set the block's color.": "你沒有畫筆工具，無法設定方塊顏色。",
  "Setting '%s' property.": "設定 '%s' 的屬性。",
  "You don't have the properties tool. Can't set the block's properties.": "你沒有屬性工具，無法設定方塊屬性。",
  "Linking objects...": "連結物件中...",
  "You don't have the bind tool. Can't link blocks together.": "你沒有綁定工具，無法連結方塊。",
  "Build was force stopped.": "建造已被強制停止。",
  "Failed to load a part of your build! Check Developer Console for more information.": "部分建築載入失敗！請查看開發者控制台以獲取更多資訊。",
  "Build loaded successfully!": "建築載入成功！",
  "Force Stop Load Build": "強制停止載入建築",
  "Override Build": "覆蓋建築物",
  "Auto Buy": "自動購買",
  "Chest Type": "箱子類型",
  "Bought %s chest(s).": "已購買 %s 個箱子",
  "Failed to buy chest(s).": "購買箱子失敗",
  "Build Saving [BETA]": "自動儲存建築[測試版]",
  "Ladder Speed": "爬梯速度",
  "Enable Jump": "啟用跳躍",
  "Jump Boost": "跳躍增強",
  "Fast Closet Exit": "快速離開衣櫃",
  "Door Reach": "門的觸及範圍",
  "Prompt Reach Multiplier": "門觸及範圍調整",
  "Enable Speed Hack": "啟用速度覆蓋",
  "Prompt Clip": "快速穿牆",
  "Auto Library Code": "自動圖書館密碼",
  "Addons": "插件",
  "Auto Interact": "自動互動",
  "Interact Mode": "互動模式",
  "Auto Heartbeat Minigame": "自動心跳小遊戲",
  "Auto Library Code Setting": "自動圖書館密碼設定",
  "Unlock Distance": "解鎖距離",
  "Auto Breaker Solver": "自動斷路器解鎖",
  "The breaker box has been successfully solved.": "斷路器箱已成功解鎖。",
  "Auto Breaker Solver Method": "解鎖方法",
  "Auto Breaker Box": "自動斷路器解鎖",
  "Auto Anchor Solver": "自動錨點解決器",
  "Solved Anchor %s successfully!": "成功解鎖錨點 %s！",
  "Solved anchor with the code ": "使用密碼解鎖了錨點 ",
  "Revive": "復活",
  "Play Again": "重新開始",
  "Lobby": "大廳",
  "Door": "門",
  "Objective": "任務",
  "Entity": "實體",
  "Item": "物品",
  "Items": "物品",
  "Chest": "寶箱",
  "Toolshed": "工具房",
  "Gold": "金錢",
  "Timer Lever": "計時拉桿",
  "Key": "鑰匙",
  "Keycard": "通行卡",
  "Electrical Key": "電房鑰匙",
  "Gate Lever": "大門拉桿",
  "Book": "書",
  "Breaker": "斷路器",
  "Generator": "發電機",
  "Gate Power Button": "門柵電源按鈕",
  "Fuse": "保險絲",
  "Anchor": "錨點",
  "Water Pump": "水泵",
  "Bed": "床",
  "Guidance": "指引",
  "[Opened]": "[已開啟]",
  "[Locked]": "[已鎖定]",
  "Gate": "門柵",
  "Lever": "拉桿",
  "Closet": "衣櫃",
  "Locker": "儲物櫃",
  "Notify Entities": "通知實體",
  "Notify Library Code": "通知圖書館密碼",
  "Notify Oxygen": "通知剩餘氧氣",
  "Notify Hide Time": "通知剩餘躲藏時間",
  "Notify Chat": "聊天通知",
  "Entity and Padlock Code": "實體與掛鎖代碼",
  "has spawned!": "已生成！",
  "Entity Notifier Message": "實體通知訊息",
  "Play Alert Sound": "播放提醒音效",
  "Notify Volume": "通知音量",
  "Notification Side": "通知位置",
  "Notification Style": "通知樣式",
  "Caption Style": "字幕樣式",
  "Self": "自身",
  "Third Person": "第三人稱",
  "Field of View": "視野範圍",
  "No Camera Bobbing": "禁用鏡頭晃動",
  "No Camera Shake": "禁用鏡頭震動",
  "No Cutscenes": "跳過過場動畫",
  "Translucent %s": "半透明 %s",
  "Hiding Transparency": "隱藏透明度",
  "Viewmodel Offset": "視圖模型偏移",
  "Effects": "效果",
  "No Glitch Effect": "禁用故障效果",
  "No Void Effect": "禁用虛空效果",
  "No Jumpscare": "禁用驚嚇效果",
  "No Spider Jumpscare": "禁用蜘蛛驚嚇",
  "No Halloween Effects": "禁用萬聖節效果",
  "Anti-Entity": "反實體",
  "Spam Other Tools": "濫用他人工具",
  "Upside Down": "顛倒視角",
  "Anticheat Manipulation": "反作弊穿牆利用",
  "Godmode": "無敵模式",
  "Infinite Items": "無限物品",
  "Infinite Crucifix": "無限十字架",
  "Fake Revive": "假復活",
  "Enable it again to start fake revive": "再次啟用以啟動假復活",
  "Delete Seek (FE)": "刪除 Seek（FE）",
  "Enable Star Rift": "啟用星裂 Rift",
  "Star Rift": "星裂 Rift",
  "You already have the rift enabled.": "你已經啟用了星裂 Rift。",
  "Enabled successfully!": "已成功啟用！",
  "Was not able to find the rift.": "未能找到星裂 Rift。",
  "Are you sure the rift even exists?": "你確定星裂 Rift 存在嗎？",
  "Was not able to find the rift. Are you sure the rift even exists?": "未能找到星裂 Rift。你確定它存在嗎？",
  "Pre-Run Shop": "遊戲前商店",
  "Item Selection": "物品選擇",
  "Amount of items": "物品數量",
  "Buy Item(s)": "購買物品",
  "You have not selected any items to buy!": "你尚未選擇任何物品購買！",
  "You do not have enough knobs to buy the items you have selected!": "你沒有足夠的旋鈕購買所選物品！",
  "Anti-Seek Obstructions": "反 Seek 障礙",
  "Modifiers": "模組",
  "No Voice Acting": "禁用語音演出",
  "No Jammin": "禁用 Jammin 音效",
  "No Bats Decoration": "禁用蝙蝠裝飾",
  "Max Floor Angle": "最大地面角度",
  "Anti-Gloom Egg": "反陰影蛋",
  "Anti-Bridge Fall": "反橋墜落",
  "Anti-Pipe Gap": "反管道裂縫",
  "Anti-Seek Flood": "反 Seek 洪水",
  "Beat Door 200": "完成房間200",
  "You haven't reached door 200...": "你還沒到達房間200...",
  "Anticheat Bypass": "反作弊繞過",
  "Path Type": "尋路模式",
  "Anti Haste Jumpscare": "反 Haste 驚嚇",
  "Haste Clock": "Haste 計時",
  "Auto Rooms": "自動房間",
  "Auto Rooms Stuck Delay": "自動房間卡住延遲",
  "Recommended Settings:\nSpeed Bypass and Noclip disabled": "推薦設定：\n禁用速度繞過和穿牆",
  "Show Debug Info": "顯示除錯資訊",
  "Show Pathfinding Nodes": "顯示路徑點",
  "Anti A-90 is required for Auto Rooms to work!": "自動房間需要反 A-90 功能！",
  "Anti A-90 has been enabled": "反 A-90 已啟用",
  "Computing Path to %s...": "計算前往 %s 的路徑中...",
  "Computed path successfully with %s waypoints!": "路徑計算成功，共 %s 個路徑點！",
  "Failed to move to waypoint": "移動至路徑點失敗",
  "Pathfinding failed with status %s": "路徑查找失敗，狀態 %s",
  "You have reached A-1000": "你已到達 A-1000",
  "A-1000 reached by mspaint autorooms": "透過 mspaint 自動房間到達 A-1000",
  "Grab Banana / Jeff": "抓取香蕉/Jeff",
  "Banana/Jeff Throw": "香蕉/Jeff 投擲",
  "You are no longer holding the item due to network owner change!": "由於網路所有權變更，你不再持有該物品！",
  "Throw": "投擲",
  "Throw Strength": "投擲強度",
  "Anti-Banana": "反香蕉",
  "Infinite Revives": "無限復活",
  "Figure Godmode": "Figure 無敵模式",
  "Elevator Sniper": "電梯狙擊",
  "Target": "目標",
  "Loop Achievements": "成就循環",
  "Speed": "速度",
  "DOORS before Hotel+": "Hotel+ 前的 DOORS",
  "Joining DOORS before Hotel+...": "正在加入 Hotel+ 前的 DOORS...",
  "Presets": "預設",
  "Create Preset": "建立預設",
  "Preset already exists!": "預設已存在！",
  "Preset does not exist!": "預設不存在！",
  "Void/Glitch is coming once the next door is opened.": "一旦打開下一扇門，Void/Glitch 就會出現。",
  "Void/Glitch is coming %s.": "Void/Glitch 將於 %s 後出現。",
  "once the next door is opened.": "在打開下一扇門後。",
  "in %s rooms": "在 %s 個房間內",
  "ENTITIES": "實體",
  "Go to the next room to avoid it.": "前往下一個房間以避開它。",
  "Floor": "樓層",
  "Go find a hiding place!": "快去找個藏身之處！",
  "Halt will spawn in next room!": "Halt 將在下一個房間生成！",
  "Halt has broken anticheat bypass.": "Halt 破壞了反作弊繞過。",
  "Bypassed the anticheat successfully!": "成功繞過了反作弊！",
  "This will only last until the next cutscene!": "僅持續到下一段過場動畫！",
  "Bypassed the anticheat successfully! This will only last until the next cutscene": "成功繞過反作弊！僅持續到下一段過場動畫",
  "Please go on a ladder again to fix it.": "請再爬上梯子修復。",
  "Padlock Code": "掛鎖代碼",
  "Solved the library padlock code": "已解鎖圖書館掛鎖代碼",
  "The library code will be automatically solved when you pick up the missing books.": "拾取缺失的書籍時，圖書館代碼將自動解鎖。",
  "Automatic Library Solver": "自動圖書館解鎖器",
  "You are still missing some books": "你仍然缺少一些書",
  "Delete Seek FE": "刪除 Seek（FE）",
  "Deleting Seek trigger...": "正在刪除 Seek 觸發器...",
  "Failed to delete Seek trigger!": "刪除 Seek 觸發器失敗！",
  "Deleted Seek trigger successfully!": "成功刪除了 Seek 觸發器！",
  "Guiding Light": "指引之光",
  "Anti-Lag": "反卡頓",
  "Anti AFK": "反掛機被踢",
  "Noclip": "穿牆",
  "Throw Power Boost": "啟用投擲力量增強",
  "Throw Power": "投擲力量",
  "FE Delete Object": "刪除物體（FE）",
  "FE Delete Aura": "刪除附近物體（FE）",
  "Delete Aura Range": "刪除附近物體的範圍",
  "Disable Hunger": "禁用飢餓",
  "Infinite Energy": "無限能量",
  "Infinite Inventory": "無限庫存",
  "No Fall": "禁用摔落傷害",
  "Auto Respawn": "自動重生",
  "Auto Push Employees": "自動推開員工",
  "Enable player whistle teleport": "啟用玩家哨聲傳送",
  "Go to player(s)'s whistle.": "前往玩家的哨聲位置。",
  "Rejoin": "重新加入",
  "Instant Leave": "立即離開",
  "Employee": "員工",
  "Personal Watch": "個人手錶",
  "Death Waypoint": "死亡路徑點",
  "Max Waypoints": "最大路徑點數量",
  "Submarine Sniper": "潛艇狙擊手",
  "Don't worry you have godmode enabled!": "別擔心，你已啟用無敵模式！",
  "Don't worry you have Anti Turrets enabled": "別擔心，你已啟用反炮塔！",
  "Don't get in their line of sight!": "小心別進入他們的視線！",
  "Don't worry you have Anti Eyefestation enabled": "別擔心，你已啟用反眼侵模式！",
  "Look away!": "別看那個！看大雷！",
  "Try and find the wall dweller": "嘗試找到牆壁居民",
  "Anti-Void": "反虛空",
  "Anti-Trickster": "反 Trickster",
  "Anti-Eyefestation": "反眼侵模式",
  "Anti-Searchlights": "反探照燈",
  "Anti-Turrets": "反 Turrets",
  "Anti-Squiddle": "反 Squiddle",
  "Anti-Parasites": "反 Parasites",
  "Anti-Bouncers": "反彈跳者",
  "Anti-Skelepede": "反 Skelepede",
  "Anti-Statue": "反雕像",
  "Anti-Skeleton Dancers": "反骷髏舞者",
  "Door Reach Multiplier": "門距離倍數",
  "Get Local Badges": "獲取本地徽章",
  "Currency": "貨幣",
  "No Underwater Effect": "無水下效果",
  "Turret Controls": "炮塔控制",
  "[Fixed]": "[已修復]",
  "Wire": "電線",
  "Crystal": "水晶",
  "Infinite Stamina": "無限耐力",
  "Infinite Flashlight": "無限手電筒",
  "Table": "桌子",
  "Battery": "電池",
  "No Flashlight Shadow": "無手電筒陰影",
  "No Blur": "無模糊",
  "Auto Sell": "自動售賣",
  "Mentions": "提及",
  "Discord User ID": "Discord 用戶 ID",
  "Your Discord Webhook": "你的 Discord Webhook",
  "Auto Fish": "自動釣魚",
  "Perfect Reel Chance": "完美收線機率",
  "Mode": "模式",
  "Location": "地點",
  "Minimum Throw Power": "最小釣力",
  "Maximum Throw Power": "最大釣力",
  "Disable Oxygen": "取消溺水",
  "You will not drown in the water.": "你不會在水中溺死了！",
  "Disable being afk.": "反掛機",
  "Jesus": "在水上行走",
  "You can walk on water.": "你可以在水上行走了。",
  "Boats": "船",
  "Spawn Boat": "生成船",
  "Open Shipwright": "打開選擇船頁面",
  "Spawned Boats": "已生成船",
  "Teleport to Spawned Boat": "傳送到已生成船",
  "Despawn Boats": "刪除船",
  "You don't have enough money.": "你沒有足夠的金錢購買。",
  "Custom Locations": "自訂位置",
  "Create Custom Location": "建立自訂位置",
  "Custom location already exists!": "自訂位置已存在！",
  "Created custom location ": "已建立自訂位置 ",
  "Overrided custom location ": "已覆蓋自訂位置 ",
  "Custom location does not exist!": "自訂位置不存在！",
  "File System is required for this feature.": "此功能需要檔案系統。",
  "Teleport": "傳送",
  "Areas": "區域",
  "NPCs": "NPC",
  "Interactables": "可互動物品",
  "Failed to find Boat's Base.": "找不到船的基地。",
  "Anchor Player": "錨定玩家",
  "Auto Reel": "自動收線",
  "Stopped.": "已停止。",
  "Auto Shake": "自動搖動",
  "Make sure nothing is covering the shake safezone.\n\nIf you want to do something turn off Auto Shake first,\nit will click on any UI element thats on top of the shake button if you keep it on.": "確保沒有東西遮擋搖動安全區。\\nn如果你想做其他事情，先關閉自動搖動，\n如果保持開啟，它會點擊覆蓋在搖動按鈕上的任何 UI 元素。",
  "Delay": "延遲",
  "Enable": "啟用",
  "Exceptions": "例外",
  "Sell fishes after successfully catching them.": "成功捕獲後售賣魚類。",
  "Amount of cages to buy": "購買的籠子數量",
  "Buy Crab Cages": "購買捕蟹籠",
  "Auto Buy Crab Cage": "自動購買捕蟹籠",
  "Failed to fetch your balance.": "獲取餘額失敗。",
  "Buying cages...": "正在購買籠子...",
  "Bought '%s' crab cages.": "購買了 %s 個捕蟹籠。",
  "Auto Pickup": "自動拾取",
  "Sell Item in Hand": "售賣手中物品",
  "Sell Inventory": "售賣背包物品",
  "No message today... 😢": "今天沒有消息... 🥺😘",
  "Info": "資訊",
  "Lifetime": "永久",
  "Unloading ": "卸載中 ",
  "Unloaded!": "卸載完成!",
  "UI Settings": "介面設定",
  "Open Keybind Menu": "開啟快捷鍵菜單",
  "Custom Cursor": "自訂游標",
  "Join Discord": "加入 Discord",
  "Copy Link": "複製連結",
  "Unload": "卸載",
  "Save Error Logs": "儲存錯誤日誌",
  "Your executor doesn't support the FileSystem API.": "你的執行器不支援檔案系統 API。",
  "Expired": "已過期",
  "[mspaint] Your executor doesn't support the FileSystem API. Addons will not work.": "[mspaint] 你的執行器不支援檔案系統 API。插件將無法工作。",
  "[mspaint] Addons folder doesn't exist. Creating...": "[mspaint] 插件資料夾不存在。正在建立...",
  "[mspaint] Loading addons...": "[mspaint] 正在載入插件...",
  "This tab is for UN-OFFICIAL addons made for mspaint. We are not responsible for what addons you will use. You are putting yourself AT RISK since you are executing third-party scripts.": "此標籤頁用於 msPaint 的非官方插件。我們不對你使用的插件負責。你正在冒著執行第三方腳本的風險。（除非被我們官方認證）",
  "WARNING": "警告",
  "Failed to load this addon:": "載入此插件失敗：",
  "Infinite Jetpack Duration": "無限噴氣背包時長",
  "Enable Motor Modifications": "啟用馬達修改",
  "Motor Speed": "馬達速度",
  "Motor Turning Speed": "馬達轉速",
  "Select a custom location first.": "請先選擇一個自訂位置。",
  "Auto Treasure Map": "自動藏寶圖",
  "Auto Repair": "自動修復",
  "Repair Current Maps": "修復目前所有地圖",
  "Done.": "完成。",
  "Waiting for Auto Treasure Map to finish...": "等待自動藏寶圖完成...",
  "Failed to load the boat's data.": "無法載入船的資料",
  "Disable Auto Fish first.": "請先關閉自動釣魚",
  "You don't have the Treasure Map equipped.": "你沒有配備藏寶圖",
  "Open Distance": "開啟距離",
  "Disable Kill Client Remote": "關閉客戶端遠端擊殺",
  "Disable Carnation": "關閉 Carnation",
  "Disable Slight & Heed Damage": "忽略輕微及注意損傷",
  "Disable Slugfish": "忽略 SlugFish",
  "Disable Elkman": "忽略 Elkman",
  "Disable Sarrow": "忽略 Sarrow",
  "Disable Dozer": "忽略 Dozer",
  "Disable Goatman": "忽略 Goatman",
  "Delete Figure (FE)": "刪除飛哥（FE）",
  "Delete Figure": "刪除飛哥",
  "Deleting Figure...": "正在刪除飛哥",
  "Deleted Figure Successfully!": "成功刪除飛哥",
  "Inventory": "背包",
  "Center Button": "按鈕居中",
  "Auto Claim": "自動領取",
  "Claim Current Maps": "領取目前地圖",
  "Auto Bait": "自動誘餌",
  "Equipped %s.": "已裝備 %s。",
  "Reset": "重置",
  "Auto Quest": "自動任務",
  "Make sure to start the quest first!": "請先開始任務！",
  "Completed Quest!": "已完成任務！",
  "Fun": "好玩的:)",
  "Auto Spin Flashlight": "自動旋轉手電筒",
  "Notification Sound ID": "通知聲音 ID",
  "Reset Sound to Default": "重設聲音至預設",
  "Notification Sound": "通知聲音",
  "Sound has been reset to default.": "聲音已重設為預設",
  "Murderer": "殺手",
  "Kill All": "幹死所有人",
  "The game has not started yet!": "遊戲還未開始！",
  "You are not the murderer!": "你不是殺手！",
  "Killed all players!": "已將所有人幹了",
  "Sheriff": "警長",
  "Kill Murderer": "擊殺殺手",
  "Failed to find the murder!": "無法找到殺手！",
  "Killed the murderer!": "已將殺手擊殺",
  "Auto Collect Coins": "自動撿金幣",
  "Auto Collect Gun": "自動撿槍",
  "Dropped Gun": "已掉落槍",
  "Anti-Tripwire": "反絆線鈎",
  "Your executor doesn't support this feature.": "你的注入器不支援此功能",
  "General": "基本",
  "Disable Sensors": "關閉感應器",
  "Instant Role Notify": "立刻通知身份",
  "Silent Aim": "靜默自瞄",
  "Reach Multiplier": "擊殺距離",
  "Enable Reach": "啟用",
  "Kill Sheriff": "擊殺警長",
  "Please equip the gun.": "請裝備槍",
  "Please equip the knife.": "請裝備刀。",
  "Failed to find the sheriff!": "無法找到警長！",
  "Killed the sheriff!": "已將警長擊殺！",
  "This feature doesn't work on this floor.": "這個功能在此樓層無法使用。",
  "This feature isn't implemented on this floor.": "這個功能尚未加入此樓層",
  "Anti-Obstruction": "反障礙物",
  "No Gates": "刪除大門",
  "No Puzzle Door": "刪除謎題門",
  "No Skeleton Door": "刪除骷髏鑰匙門",
  "Event Prediction": "活動預測",
  "There may be an event in/after the room %s.": "預計在第 %s 門後會有活動發生。",
  "Totem Cycle": "圖騰循環",
  "Day Totem": "白天圖騰",
  "Night Totem": "夜晚圖騰",
  "Stop At Event": "在活動發生時停止",
  "Auto Enchant": "購買附魔石",
  "Enchant List": "附魔列表",
  "Successfully enchanted the rod with %s.": "成功將此魚竿加上 %s 附魔。",
  "Retry Delay": "重新附魔延遲",
  "Auto Collect Meteor": "自動收集隕石",
  "Fish Radar": "魚雷達",
  "Enable fish radar without having to buy it.": "不用買就能用，簡直就是雙贏。",
  "Appraise Fish": "鑑定魚",
  "Disable Property Tool Limits": "禁用屬性工具限制",
  "Tool Modifications": "工具修改",
  "Disable Temperature": "禁用溫度",
  "Simulate Lag": "模擬延遲",
  "Tick(s) simulation": "模擬 Tick(s)",
  "Mod Detector": "管理員探測器",
  "On Mod Join": "管理員加入時",
  "Name": "名稱",
  "Players": "玩家",
  "Auto Claim Fillionaire": "自動領取百萬富翁獎勵",
  "Waiting for Auto Claim Fillionaire to finish...": "等待自動領取百萬富翁完成...",
  "Disable Litany": "禁用禱文",
  "Disable Doppelgangers": "禁用分身",
  "DPI Scale": "DPI 缩放",
  "Boat Max Speed": "船隻最高速度",
  "Max Speed": "最高速度",
  "Boat Acceleration": "船隻加速",
  "Acceleration Speed": "加速度",
  "Player to Fling": "要拋飛的玩家",
  "Boat Player Fling (FE)": "船隻玩家拋飛（FE）",
  "Flings a player using a boat. Will despawn all boats after use": "使用船隻拋飛玩家。使用後將移除所有船隻。",
  "You haven't selected a player to fling.": "你尚未選擇要拋飛的玩家。",
  "The player's character is not loaded yet.": "玩家的角色尚未載入。",
  "You don't have any boats spawned.": "你沒有生成任何船隻。",
  "Flinging %s...": "正在拋飛 %s...",
  "Boat Turning Speed": "船隻轉向速度",
  "Turning Speed": "轉向速度",
  "Waiting for coins to spawn...": "等待金幣生成...",
  "Waiting for the game to start...": "等待遊戲開始...",
  "Coin Bag is full!": "金幣袋已滿！",
  "Claim All Codes": "領取所有兌換碼",
  "Fetching all codes from the wiki this may take a while...": "從維基獲取所有兌換碼，這可能需要一段時間...",
  "Successfully found %s codes. Claiming...": "成功找到 %s 個兌換碼。領取中...",
  "Successfully claimed all codes!": "成功領取所有兌換碼！",
  "Police": "警察",
  "Camera": "攝像頭",
  "Lootables": "可掠奪物品",
  "Auto Teleport Bags to Van": "自動傳送袋子到貨車",
  "Teleport Current Bags To Van": "傳送當前袋子到貨車",
  "Teleport To Van": "傳送到貨車",
  "All bags were teleported to the van.": "所有袋子已傳送到貨車。",
  "Disable All Cameras": "禁用所有攝像頭",
  "Remove Glass (Client)": "移除玻璃（客戶端）",
  "Remove Glass (Server)": "移除玻璃（伺服器）",
  "This will alert guard(s) that will notice the shattered glass. MIGHT LAG": "這會警告守衛並注意到碎裂的玻璃。可能會導致卡頓。",
  "Done!": "完成！",
  "Vote Reset": "投票重置",
  "Show Hitboxes": "顯示命中框",
  "Successfully claimed code '%s'!": "成功領取兌換碼 '%s'！",
  "Failed to claim code '%s'. It's maybe invalid now.": "領取兌換碼 '%s' 失敗。可能現在已失效。",
  "Infinite Damage": "無限傷害",
  "Infinite Ammo": "無限彈藥",
  "Instant Reload": "瞬間裝填",
  "Instant Shoot": "瞬間射擊",
  "Make Guns Automatic": "使武器自動化",
  "Kill All Cops": "擊殺所有警察",
  "Auto Yell Citizens": "自動喊叫市民",
  "Safes": "保險箱",
  "This feature is always on for your safety.": "此功能始終為你的安全開啟。",
  "Force Checkbox": "強制勾選框",
  "UI Style": "UI 樣式",
  "Test Notification": "測試通知",
  "Retired Developer & UI Library Developer": "退休開發者與 UI 庫開發者",
  "Helped with ESP": "協助透視模組",
  "Helped with Fisch": "協助 Fisch",
  "Helped with BABFT": "協助 BABFT",
  "Helped find exploits for DOORS": "協助發現 DOORS 漏洞",
  "Auto Type": "自動輸入",
  "Add Random Typing Delay": "增加隨機輸入延遲",
  "Typing Speed": "輸入速度",
  "Random Delay Min/Max": "隨機延遲最小值/最大值",
  "Word Priority": "詞優先級",
  "Migration Guide": "遷移指南",
  "Copied to clipboard migration guide!": "已將遷移指南複製到剪貼板！",
  "Discord Rich Presence": "讓 Discord 好友知道你在用 mspaint",
  "Execute on Teleport": "在切換遊戲後自動執行",
  "Restart mspaint to apply changes.": "請重新啟動 mspaint 以套用變更",
  "Menu keybind": "快捷鍵菜單",
  "Restart mspaint to apply %s.": "請重新啟動 mspaint 以套用變更 %s",
  "Test.": "測試",
  "Developers": "開發人員",
  "Owner": "所有者",
  "Developer": "開發者",
  "Contributors": "貢獻者",
  "Helped with Fisch Webhooks": "協助Fisch的網絡钩子功能",
  "Translators": "翻譯官",
  "UNKNOWN ENTITIES": "未 知 實 體",
  "There may be an event in/after %s room(s).": "在 %s 個房間後可能會出現事件",
  "Successfully unloaded ": "已卸載 mspaint",
  "Anti-Dread": "反 Dread",
  "Anti-Halt": "反 Halt",
  "Anti-Screech": "反 Screech",
  "Anti-Snare": "反陷阱",
  "Anti-Figure Hearing": "反 Figure 聽力",
  "Twerk": "扭臂",
  "Get Glitch Fragment": "獲得故障方塊",
  "This may take a while...": "這可能會花費一些時間...",
  "%s%% done...": "%s%% 進度...",
  "Anti-A90": "反 A90",
  "Anti-Giggle": "反 Giggle",
  "Disable Entities (FE)": "禁用所有實體 (FE)",
  "You have already disabled entities in the run.": "你已經在本次遊玩中禁用了所有實體",
  "Disabled all entities in the run.": "禁用本次遊玩中的所有實體",
  "Disables all entities in the run. Credits to DAMIANOO9": "禁用本次遊玩中的所有實體。感謝 DAMIANOO9",
  "Show Seek Path": "顯示 Seek 路徑",
  "Line Thickness": "線條粗細",
  "Hide": "躲藏",
  "Visual": "視覺",
  "Infinite Jack": "無限傑克",
  "Anti-Jeff": "反傑夫殺手",
  "Anti-Jeff (FE)": "反傑夫殺手 (FE)",
  "Complete Ending Obby": "完成結局障礙賽",
  "Completing Ending Obby": "正在完成結局障礙賽",
  "Seems like the end obby has not been spawned yet.": "似乎結局障礙賽還沒有生成",
  "Anti-Seek Wall": "反 Seek 墻",
  "Anti-Lava": "反岩漿",
  "Amount": "數量",
  "Buy Crucifix(es)": "購買十字架 (Hotel-)",
  "Ignore List": "忽略清單",
  "ESP Type": "透視類型",
  "Transparency": "透明度",
  "Join DOORS before Hotel+ lobby": "加入 Hotel+ 前的大廳",
  "Anti-Imaginary Friend": "反虛擬朋友",
  "Disable The Crooked": "移除變異船員",
  "Anti-Landmine": "反地雷",
  "Auto Unlock Door": "自動解鎖門",
  "Notify Lobby Code": "通知大廳代碼",
  "The lobby code is '%s'": "大廳代碼是 '%s'",
  "N/A": "無",
  "The crooked has been disabled.": "變異船員已被禁用",
  "Auto Pandemonium Minigame": "自動 Pandemonium 小遊戲",
  "Auto Generator": "自動修機",
  "Auto Fix Wires": "自動修電纜",
  "Auto Radio": "自動收音機",
  "Could not find the position to tune the radio to please fallback to manual tuning.": "找不到調整收音機的位置，請返回到手動調音",
  "Radio has automatically been tuned to the position!": "收音機已自動調整到合適位置！",
  "Wire is currently at %s%% from being fixed!": "電纜從 %s%% 開始修復！",
  "Wire has automatically been fixed!": "電纜已自動修復",
  "Document": "文件",
  "Aimbot": "自瞄",
  "Aimbot Method": "自瞄方式",
  "Sticky Aimbot": "黏性自瞄 (只鎖定一個人)",
  "Enable FOV Circle": "啟用自瞄圓圈",
  "Please select 'Mouse' in 'Get Closest From' dropdown.": "請在 '從...獲取最近對象' 下拉選單中選擇 '鼠標' 選項",
  "FOV Radius": "圓圈半徑",
  "Checks": "檢查",
  "Colors": "顏色",
  "FOV Circle Color": "圓圈顏色",
  "Sticky Target Color": "黏性自瞄目標顏色",
  "Exclude Own Team": "隊伍檢測",
  "Ladder": "梯子",
  "A Glitch Fragment was found nearby!": "找到了附近的故障方塊！",
  "Solving the breaker box...": "正在解決電閘箱...",
  "Look at the screech!": "快看 Screech！",
  "Please wait...": "請等待...",
  "Flash them with a light beacon!": "用閃光燈閃他們！",
  "Radio": "收音機",
  "[Tuned]": "[調整]",
  "Intensity Part": "強度部分",
  "Oxygen Tank": "氧氣管",
  "Token": "代幣",
  "Password Paper": "密碼紙",
  "Auto Open Select": "自動打開選擇的",
  "Auto Open": "自動打開",
  "Load Build": "載入配置",
  "Invalid color for '": "無效顏色來自 '",
  "Claiming code '%s'...": "領取代碼 '%s'...",
  "Quest To Complete": "需完成的任務",
  "Complete Quest": "完成任務",
  "Respawn": "重生",
  "Auto R&D": "自動 R&D",
  "Auto R&D Stuck Delay": "自動 R&D 卡住判定延遲",
  "Godmode cannot be disabled while Auto R&D is active.": "當自動 R&D 啟用時，無敵模式無法關閉",
  "Auto R&D is active": "自動 R&D 已啟用",
  "Auto Join Game": "自動加入遊戲",
  "Initial Typing Delay": "初始輸入延遲",
  "Auto Join": "自動加入",
  "Successfully joined the game.": "成功加入遊戲",
  "Anti Isolation Mode": "反隔離模式",
  "Motor Modifications": "電機改裝",
  "Rarity": "稀有度",
  "Mutation": "基因突變",
  "No Mutation": "無突變",
  "Size": "大小",
  "Shiny": "閃閃發亮的",
  "Sparkling": "閃閃發光的",
  "Weight": "重量",
  "New Event has Been Spotted": "發現了新的事件",
  "Time": "時間",
  "Event has Ended": "事件已結束",
  "Other Events": "其它事件",
  "Current Cycle": "當前週期",
  "Server": "伺服器",
  "Join Server": "加入伺服器",
  "Event": "事件",
  "Success!": "成功！",
  "Price": "價格",
  "Failed...": "失敗...",
  "Treasure Map": "藏寶圖",
  "Coordinates": "座標",
  "Repaired": "修復",
  "Chest Claimed": "已認領的箱子",
  "Mod Found": "找到模組",
  "Username": "使用者名稱",
  "User ID": "使用者ID",
  "Rank": "等級",
  "Rejoining": "正在重新加入",
  "Joining a new server": "正在加入一個新的伺服器",
  "Reason": "原因",
  "World": "世界",
  "Webhooks": "網絡鉤子",
  "No catches after %s seconds.": "在 %s 秒後沒有捕獲到任何東西",
  "Selling...": "出售中...",
  "Killed %s!": "已殺死 %s！",
  "Fling": "甩飛",
  "Successfully flinged %s!": "成功甩飛 %s！",
  "Failed to fling %s.": "甩飛 %s 失敗",
  "Money:": "錢:",
  "Inventory Value:": "庫存價值:",
  "Total Items:": "總共物品:",
  "Favorited Items:": "收藏的物品:",
  "Update Information": "更新資訊",
  "Calculate Item in Hand": "計算手頭的物品",
  "Sell Inventory Mode": "出售庫存模式",
  "Item(s)": "物品",
  "Item Amount": "物品數量",
  "Buy Item": "購買物品",
  "Time Cycle": "時間週期",
  "Auto Purchase": "自動購買",
  "Interval Cycle": "間隔週期",
  "First Totem": "首個圖騰",
  "Second Totem": "第二個圖騰",
  "Waiting Time": "等待時間",
  "%s has spawned!": "%s 已生成！",
  "Auto Favorite": "自動收藏",
  "Fish Selection": "魚類選擇",
  "Rarity Exceptions": "排除的罕見",
  "Mutation Exceptions": "排除的突變",
  "Fish Exceptions": "排除的魚類",
  "catches": "捕獲",
  "Auto Appraise": "自動評估",
  "Appraisal List": "評估列表",
  "Auto Complete [BETA]": "自動完成 [BETA]",
  "Do not touch anything while mspaint is getting the stuff for you.": "當 mspaint 為你拿東西時，不要碰任何東西",
  "Boat Selection": "船的選擇",
  "Get Boat": "獲得船",
  "Rod Selection": "釣竿選擇",
  "Get Rod": "獲得釣竿",
  "Auto Complete Bestiary": "自動完成魚圖鑑",
  "Completes the bestiary for you - will ignore event fishes": "為你完成與圖鑑 - 將忽略事件魚類",
  "Auto Complete": "自動完成",
  "Please buy 'Surfboard'.": "請購買 '衝浪板'",
  "You already obtained every fish.": "你已經得到了每條魚",
  "Auto Complete is already running.": "自動完成已經在運行",
  "Completing the bestiary...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS COMPLETING THE BESTIARY.": "完成圖鑑中...\n當 mspaint 在完成收集圖鑑時請不要碰任何東西！",
  "Fish '%s' is not automated yet.": "魚 '%s' 尚未自動化",
  "Placing 5 crab cages...": "放置5個螃蟹籠子...",
  "Failed to get Crab Cage.": "獲得螃蟹籠子失敗",
  "Failed to get Crab Cage deploy remote.": "獲得部署螃蟹籠子遙控器失敗",
  "Bestiary should be completed.": "魚圖鑑應該已經完成",
  "Auto Angler Quests": "自動垂釣者任務",
  "Doing the Angler Quest...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS COMPLETING THE QUEST.": "正在做垂釣者任務...\n當 mspaint 在完成任務時請不要碰任何東西！",
  "Failed to find Moosewood Angler.": "找不到新手島垂釣者",
  "Requesting quest...": "請求任務...",
  "Completing quest...": "正在完成任務...",
  "Fish '%s' is not in the DataTable. (REPORT THIS)": "魚 '%s' 不在數據表中！(請報告該問題)",
  "Fish '%s' is not in the Fisch Library. (REPORT THIS)": "魚 '%s' 不在 Fisch 庫中！(請報告該問題)",
  "Failed to find the correct zone for '%s'. (REPORT THIS)": "無法找到 '%s' 的正確區域！(請報告該問題)",
  "Auto Balance Nuke": "自動平衡核彈",
  "Anchors your character.": "錨固我的角色",
  "Drop Bobber": "扔下浮標",
  "Drops the bobber.": "扔下浮標",
  "Cast Delay": "鑄造延遲",
  "Enable Notifications": "啟用通知",
  "Position": "位置",
  "Event Override": "事件覆蓋",
  "Select Rod on Event Override": "在事件覆蓋時選擇釣竿",
  "No Catch Action": "無抓捕行動",
  "After": "在",
  "minute(s)": "分鐘後",
  "Enable No Catch Action": "啟用無抓捕行動",
  "Spam open bait crates": "刷魚餌箱",
  "You don't have a bait crate equipped.": "你沒有配備魚餌箱",
  "Bait Priority": "魚餌優先級",
  "Fish Priority": "魚優先級",
  "Auto Claim Crates": "自動領取板條箱",
  "Fast Reel": "快速卷線",
  "Reduces reels faster.": "更加快速的卷線",
  "Auto Rejoin": "自動重進",
  "Auto Claim Daily Rewards": "自動領取每日獎勵",
  "Whitelist UserID": "白名單使用者ID",
  "Select Player": "選擇玩家",
  "Exclude Favorited Items": "排除收藏的物品",
  "Amount of money to send": "要發送的金額",
  "Max Item Value to Send": "最大項目價值發送",
  "Invalid amount.": "無效數量",
  "Please select a player.": "請選擇一位玩家",
  "Disable Underwater Effect": "禁用水下效果",
  "Optimizations": "優化",
  "Disable 3D Rendering": "禁用3D渲染",
  "Hide UI": "隱藏UI",
  "Bobber ESP": "浮標透視",
  "Event ESP": "事件透視",
  "Player ESP": "玩家透視",
  "Anti Boat Fling": "反船甩飛",
  "Character": "角色",
  "Water Platform": "水上平臺",
  "You can walk on water without making the water collideable.": "你可以實現 '蜻蜓點水' 而不會落入水裡",
  "Identity": "身份",
  "Protect Identity": "保護身份",
  "New Identity Name": "新身份名稱",
  "Enable Color": "啟用顏色",
  "Rainbow Color": "彩虹色",
  "Delete AFK Remote": "刪除掛機檢測遙控器",
  "Enable Global Event Webhook": "啟用全局事件網絡鉤子",
  "Enables events to be sent to the global webhook (found in the discord server).": "允許事件發送到全局網絡鉤子 (在 Discord 伺服器中找到)",
  "Enabled Notifications": "啟用通知",
  "Enabled Rarities Mention": "啟用稀有度提及功能",
  "Enabled Mutations Mention": "啟用變異情況提及功能",
  "Enabled Fish Mention": "啟用魚提及功能",
  "Amount of cages to place": "放置的籠子的數量",
  "Place Crab Cages": "放置螃蟹籠子",
  "You don't have a Crab Cage.": "你沒有任何的螃蟹籠子",
  "You don't have enough Crab Cages.": "你沒有足夠的螃蟹籠子",
  "Placed %s Crab Cages.": "已放置 %s 個螃蟹籠子",
  "Repair Maps": "維修地圖",
  "Claim Maps": "認領地圖",
  "Fishing Zones": "釣魚區域",
  "Events": "事件",
  "Event not found.": "事件未找到",
  "Teleport Spots": "傳送點",
  "Teleportation": "即時傳送",
  "Boat Plane Height": "船平面高度",
  "Teleport Boat to Player": "將船傳送到玩家",
  "No one": "沒有人",
  "Auto Play": "自動遊玩",
  "Second Life": "第二條命",
  "Innocent": "平民",
  "Silent Aim Setting": "無聲瞄準設定",
  "Kill Player": "殺死玩家",
  "Auto Play is already running.": "自動遊玩已經在運行",
  "Waiting for player data...": "等待玩家資料...",
  "Finding the murderer...": "正在尋找殺手...",
  "Completing round...": "正在完成一回合...",
  "Round completed!": "回合完成！",
  "Waiting for the item...": "等待物品...",
  "Auto Play stopped.": "自動遊玩已停止",
  "Failed to find the ": "無法找到",
  "Waiting for Auto Sell to finish...": "等待自動出書完成...",
  "Waiting for Auto Appraise to finish...": "等待自動評估完成...",
  "Waiting for Auto Totem Cycle to finish...": "等待自動圖騰週期完成...",
  "Waiting for Auto Crab Cage to finish...": "等待自動螃蟹籠子完成...",
  "Waiting for Auto Claim Crate to finish...": "等待自動領取板條箱完成...",
  "Waiting for Item Sell to finish...": "等待自動出售物品完成...",
  "Waiting for Spawn Boat to finish...": "等待自動召喚船隻完成...",
  "Loading location data...": "載入位置資料中...",
  "Event %s has left...": "事件 %s 已結束...",
  "An special event has left...": "一個神秘事件已結束...",
  "Auto Fish stopped.": "已停止自動釣魚",
  "Waiting for the cutscene to finish...": "等待過場動畫完成...",
  "Searching for a fishing rod...": "尋找一個釣竿...",
  "Found %s! Teleporting...": "找到了 %s！正在傳送...",
  "Casting the fishing rod...": "正在投擲釣竿...",
  "It's still day! Use a sundial totem.": "現在仍是白天！使用日晷圖騰",
  "Failed to appraise the item because it's favourited.": "未能評估該物品，因為它被收藏了",
  "Failed to fetch the new item.": "無法獲得新的物品",
  "Rod Of The Depths is already obtained.": "'深淵之竿' 已獲得",
  "Getting Rod Of The Depths...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS GETTING THE ROD.": "正在獲得 '深淵之竿'...\n當 mspaint 在獲得釣竿時請不要觸碰任何東西！",
  "Attempting to get Steady Rod...": "嘗試獲取 '穩固之竿'...",
  "Buying Steady Rod...": "正在購買 '穩固之竿'...",
  "Equipping Rod...": "正在裝備釣竿...",
  "Waiting...": "等待中...",
  "Successfully completed the main Vertigo bestiary.": "已完成眩暈怪物圖鑑(主要部分)",
  "Successfully completed the Vertigo bestiary.": "已完成眩暈怪物圖鑑",
  "Successfully got the Depths Key.": "成功得到 '深淵之匙'",
  "Opening The Depths gate...": "正在打開 '深淵之門'...",
  "Opening The Depths gate (Waiting for Remote)...": "正在打開 '深淵之門' (等待遠程遙控器)...",
  "Opening The Depths gate (Waiting for Cache)...": "正在打開 '深淵之門' (等待快取)...",
  "Successfully opened The Depths gate.": "成功打開 '深淵之門'",
  "Buying Enchant Relics...": "正在購買附魔遺物...",
  "Successfully bought 2 Enchant Relics.": "成功購買了2件附魔遺物",
  "Appraising Enchant Relics...": "正在鑑定附魔遺物...",
  "Appraising to Hexed...": "正在鑑定是否為魔咒纏身的狀態...",
  "Appraised to Hexed!": "鑑定為是魔咒纏身的狀態！",
  "Appraising to Abyssal...": "正在鑑定是否為深淵的狀態...",
  "Appraised to Abyssal!": "鑑定為是深淵的狀態！",
  "Successfully appraised Enchant Relics to Hexed and Abyssal.": "成功鑑定附魔遺物為魔咒纏身與深淵狀態",
  "Completing the puzzle...": "正在完成謎題...",
  "Completing the puzzle (Waiting for Cache)...": "正在完成謎題 (等待快取)...",
  "Successfully opened The Depths maze gate.": "成功打開了深淵迷宮之門",
  "Bought the Rod Of The Depths.": "已購買深淵之竿",
  "Etheral Prism Rod is already obtained.": "你已經獲得了以太棱鏡之竿",
  "Getting the Ethereal Prism Rod...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS COMPLETING THE ROD.": "正在獲得以太棱鏡之竿...\n當 mspaint 獲取釣竿時不要碰任何東西！",
  "Completing Bestiary...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS COMPLETING THE QUEST.": "正在完成圖鑑...\n當 mspaint 完成任務時不要碰任何東西！",
  "Heaven's Rod is already obtained.": "你已經獲得了天堂之竿",
  "Heaven's Rod is already running.": "天堂之竿已在運行中",
  "Getting Heaven's Rod...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS GETTING THE ROD.": "正在獲取天堂之竿...\n當 mspaint 獲取釣竿不要碰任何東西！",
  "Purchasing Pickaxe...": "正在購買鶴嘴鋤...",
  "Getting the Blue Energy Crystal...": "正在獲得藍色能量水晶...",
  "Failed to get the Blue Energy Crystal.": "無法獲得藍色能量水晶...",
  "Successfully got the Blue Energy Crystal.": "成功獲得藍色能量水晶",
  "Getting the Yellow Energy Crystal...": "正在獲得黃色能量水晶...",
  "Failed to buy the Avalanche Totem.": "購買雪崩圖騰失敗",
  "Failed to get the Yellow Energy Crystal.": "無法獲得藍色能量水晶",
  "Successfully got the Yellow Energy Crystal.": "成功獲得黃色能量水晶",
  "Getting the Green Energy Crystal...": "正在獲得綠色能量水晶",
  "Successfully got the Green Energy Crystal.": "成功獲得綠色能量水晶",
  "Getting the Red Energy Crystal...": "正在獲得紅色能量水晶...",
  "Successfully got the Red Energy Crystal.": "成功獲得紅色能量水晶",
  "Bought the Heaven's Rod.": "已購買天堂之竿",
  "Submarine is already obtained.": "你已經擁有潛艇了",
  "Getting Submarine...\nDO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS GETTING THE BOAT.": "正在獲得潛艇...\n當 mspaint 獲得船的時候不要碰任何東西！",
  "Getting the Drill...": "正在獲得鉆頭...",
  "Failed to get the Drill.": "無法獲得鉆頭",
  "Mining for items...": "正在挖掘物品...",
  "Teleporting to the Submarine...": "正在傳送到潛艇...",
  "Player '%s' is a %s! (%s)": "玩家 '%s' 是一個 %s！(%s)",
  "Auto Fish will start once the moderator leaves the game.": "自動釣魚將會在管理員離開後立即執行",
  "Bobber": "浮標",
  "Bit by": "被咬",
  "Create Logs": "建立日誌",
  "Algorithm mode": "算法模式",
  "Latest Changelog": "最新的變更日誌",
  "Use Tools Anywhere": "在任何地方使用工具",
  "Bruteforce Code": "暴力破解圖書館密碼",
  "Successfully bruteforced the code!": "暴力破解圖書館密碼成功！",
  "Anti-Firedamp": "反沼氣",
  "Disabled the lighter to prevent explosion.": "關閉打火機以防止爆炸",
  "Sold '%s' for %s%s.": "已出售 '%s'，價格為 %s%s",
  "One map repair costs 250%s.": "一張地圖的維修費用為 250%s",
  "You don't have enough fishes. %s%s/%s%s.": "您的魚不夠。%s%s/%s%s",
  "Party": "派對",
  "Auto Collect Pads": "自動收集道具",
  "Sebastian is in Camera %s": "塞巴斯蒂安在攝像機 %s",
  "Flash sebastian!": "閃塞巴斯蒂安！",
  "Be careful!": "當心！",
  "Join Three Nights at the Blacksite": "加入黑區的\\\"Three Nights\\\"",
  "Disable Camera Static": "禁用攝像機靜態",
  "Auto Hide Popups": "自動隱藏彈出式視窗",
  "Hiding Spot": "躲藏點",
  "Auto Pickup Projectiles": "自動撿起投擲物",
  "Auto Throw At Players": "自動將投擲物扔向玩家",
  "Projectile Silent Aim": "子彈無聲瞄準",
  "No Firedamp Effect": "無火焰效果",
  "Show Entity Distance": "展示實體距離",
  "Failed to appraise.": "評估失敗",
  "%d days": "%d天",
  "%d day": "%d天",
  "%d hours": "%d小時",
  "%d hour": "%d小時",
  "%d minutes": "%分鐘",
  "%d minute": "%分鐘",
  "%d seconds": "%d秒",
  "%d second": "%d秒",
  "Fast Reel Delay": "快速卷線延遲",
  "seconds": "秒",
  "Death Farm": "死亡數農場",
  "Please wait while we load the script.": "我們正在加載腳本，請稍等",
  "Loading...": "加載中...",
  "Combat": "格鬥",
  "Auto Collect Moneybags": "自動收集錢袋",
  "Loop Bring Items": "循環物品拾取",
  "Auto Drive Train": "自動開火車",
  "Spam Train Horn": "垃圾郵件火車喇叭",
  "Destroy Dragged Items": "破壞可抓取的物品",
  "Third Person View": "第三人稱",
  "Teleport back to Train": "傳送回火車",
  "Teleport to End": "傳送到遊戲結局",
  "Client Time Changer": "客戶端時間更改",
  "Client Time in Hour(s)": "客戶端時間(小時)",
  "Hitboxes": "命中箱",
  "Hitbox Expander": "命中箱擴展",
  "Expansion Multiplier": "擴展倍率",
  "Kill Aura": "屠殺光環",
  "Shovel Aura": "鏟子光環",
  "Enable Silent Aim": "啟用靜默自瞄",
  "Show Bullet Tracers": "顯示子彈軌跡",
  "Shows bullet tracers for silent aim.": "在靜默自瞄下顯示子彈軌跡",
  "Gun Aura": "槍械光環",
  "Gun Aura Range": "槍械光環範圍",
  "Bullet Tracers Color": "子彈軌跡顏色",
  "Auto Collect Bonds": "自動收集債券",
  "Auto Fuel Train": "自動加油",
  "Auto Store Items": "自動裝物品",
  "Train": "火車",
  "Complete Game": "通關遊戲",
  "You can use the crank in the end now!": "你現在可以在使用曲柄了！",
  "You can use the crank in %s minutes and %s seconds": "你可以在%s分鐘%s秒內使用曲柄",
  "Silent Aim Method": "靜默瞄準方式",
  "Silent Aim uses settings from Aimbot.": "靜默瞄準會使用自瞄的設定",
  "Current Target Color": "當前目標顏色",
  "Auto Use Bandage": "自動使用繃帶",
  "Shop": "商店",
  "Auto Collect Drops": "自動收集掉落物",
  "Auto Sell Interval": "自動出售間隔",
  "Quests": "任務",
  "Equips": "裝備",
  "What to Equip": "裝備什麼",
  "Egg": "蛋",
  "Auto Open Egg": "自動開蛋",
  "Potions": "藥水",
  "Get Notify Legendary": "獲取通知傳奇",
  "What to Purchase": "買什麼",
  "Mastery": "精通",
  "Auto Mastery": "自動精通",
  "Auto Claim Chests": "自動領取箱子",
  "Auto Claim Playtime": "自動領取遊玩獎勵",
  "Auto Claim Season": "自動領取賽季",
  "Auto Claim Index": "自動領取索引",
  "Auto Wheel Spin": "自動轉盤",
  "Auto Doggy Minigame": "自動狗狗小游戲",
  "Auto Open Mystery Box": "自動開神秘箱子",
  "Enchants": "附魔",
  "Pet": "寵物",
  "Enchant": "附魔",
  "Waiting for '%s' to finish...": "等待 '%s' 以完成",
  "Teleports": "傳送",
  "Auto Equip Best": "自動裝備最佳的",
  "Pets": "寵物",
  "Auto Shiny": "自動閃亮的",
  "Usage": "用處",
  "Auto Use Potions": "自動使用藥水",
  "Prefer Rifts": "優先裂縫",
  "Rifts": "裂縫",
  "Auto Open Chest Rifts": "自動打開寶箱裂縫",
  "Opening '%s'...": "打開 '%s' 中......",
  "Unlock all Islands": "解鎖所有島嶼",
  "Equipped Pets:": "已裝備的寵物:",
  "Update Data": "更新資料",
  "Cooldowns": "冷卻",
  "Cooldowns:": "冷卻:",
  "Auto Use Golden Orb": "自動使用黃金球",
  "Equip Selected Pet": "裝備已選寵物",
  "Pet equipped.": "寵物已裝備",
  "Claimed %s successfully.": "成功領取 %s",
  "Please select a valid pet.": "請選擇一個有效的寵物",
  "Invalid pet.": "寵物無效",
  "Stopping Auto Enchant.": "正在停止自動附魔",
  "Invalid enchant or failed to fetch data about the enchant.": "無效的附魔或者無法獲取關於此附魔的資料",
  "Invalid pet or failed to fetch info about Pet.": "無效的寵物或者無法獲取關於此寵物的資料",
  "Failed to enchant or ran out of Gems.": "無法附魔或者寶石不夠",
  "Auto Enchant has finished.": "自動附魔已完成",
  "Rift": "裂縫",
  "Failed to find the Egg.": "無法找到蛋",
  "Auto Pickup Items": "自動撿起物品",
  "Store Items Types": "存放物品類型",
  "Pickup List": "撿起列表",
  "Auto Block Sunlight": "自動遮擋陽光",
  "Auto Use Snake Oil": "自動使用蛇油",
  "Bandage Minimum Health": "繃帶最低健康值",
  "Snake Oil Minimum Health": "蛇油最低健康值",
  "Teleport to Fort Constitution": "傳送至康聖拿堡壘",
  "Teleport to Vampire Castle": "傳送到吸血鬼城堡",
  "Teleport to Tesla Lab": "傳送到特斯拉實驗室",
  "Teleport to Tesla Lab...": "正在傳送...",
  "Please get close to a newspaper so mspaint can block sunlight for you!": "請靠近一張報紙，這樣 mspaint 就能為你遮擋陽光啦！",
  "Successfully claimed code:": "成功領取代碼:",
  "Failed to claim code:": "無法領取代碼:",
  "Claiming '%s'...": "領取 '%s' 中",
  "Waiting for turn... (%s / %s)": "等待回合 (%s / %s)",
  "Waiting for turn...": "等待回合",
  "Auto Farm Currency": "貨幣農場",
  "Farming World": "農場世界",
  "Please select a world you can access.": "選擇一個你可以訪問的世界",
  "Teleporting up...": "傳送至...",
  "Collecting currency...": "收集貨幣中",
  "Checking other features...": "檢查其他功能中...",
  "Rewards & Quests": "獎勵與任務",
  "Bubbles": "泡泡",
  "Auto Blow Bubbles": "自動吹泡泡",
  "What Currency": "什麼貨幣",
  "Sell only when full": "僅在滿的時候出售",
  "Drops": "掉落物",
  "Collect Zones": "收集區域",
  "Auto Hatch": "自動孵蛋",
  "You need to be close to the Egg to open it.": "你需要靠近蛋才能打開它",
  "Turning %s into a shiny pet...": "將%s變為閃亮寵物中",
  "Auto Claim Prizes (Quests)": "自動領取任務獎勵",
  "Egg was found!": "已找到蛋！",
  "Eggs": "蛋",
  "Merchants": "商人",
  "Buy whole item stock": "購買所有商品庫存",
  "Auto Buy Items": "自動買物品",
  "Hatch closest egg": "孵化最近的蛋",
  "World 2 Minigames": "[世界2] 小游戲",
  "Auto Dice": "自動投骰子",
  "Waiting for setup to finish...": "等待設定完成...",
  "Auto Collect": "自動收集",
  "Minimum Age": "最低年齡",
  "Enable Auto Collect": "啟用自動收集",
  "Auto Plant": "自動種植",
  "Enable Auto Plant": "啟用自動種植",
  "Auto Water": "自動澆水",
  "Enable Auto Water": "啟用自動澆水",
  "Water selected position": "澆灌選定位置",
  "Enable Auto Sell": "啟用自動出售",
  "Sell Item": "出售物品",
  "Auto Buy Seeds": "自動購買種子",
  "Interval (Minutes)": "間隔（分鐘）",
  "Auto Buy Gears": "自動購買裝備",
  "Buying '%s'...": "正在購買“%s”...",
  "Stay At Spawn": "留在出生點",
  "Calculate Inventory Value": "計算庫存價值",
  "Calculate Garden Value": "計算花園價值",
  "Removing": "移除中",
  "What to remove": "要移除什麼",
  "Remove Plants": "移除植物",
  "No plants found.": "未找到植物",
  "Removing %s plants...": "正在移除%s株植物...",
  "%s plants were removed.": "已移除%s株植物",
  "Hide Plants": "隱藏植物",
  "Auto Feed Pets Interval": "自動喂養寵物間隔",
  "Auto Feed Pets": "自動喂養寵物",
  "Auto Equip Pets": "自動裝備寵物",
  "Auto Buy Eggs": "自動購買蛋",
  "Auto Place Eggs": "自動放置蛋",
  "Auto Hatch Eggs": "自動孵化蛋",
  "Auto Open Packs": "自動打開包裝",
  "Teleport To": "傳送至",
  "You must hold a shovel to remove the plants!": "你必須要拿著鏟子才能移除這株種植物！",
  "Moving": "移動",
  "Move Plants": "移動種植物",
  "You must own the Trowel to move the plants!": "你必須要有瓦刀才能移動這株種植物！",
  "%s plants were moved.": "已移動種植物 %s",
  "Rewards": "獎勵",
  "Detected Methods:": "檢測到的方法：",
  "None": "什麼都沒有",
  "Update Label": "更新標籤",
  "Flip Y -> Z & Z -> Y": "翻轉Y -> Z & Z -> Y",
  "Failed to load the changelog... 😢": "無法加載更新日誌...🥺",
  "GUI": "GUI",
  "Toggle GUI": "切換 GUI",
  "Daily Quests": "每日任務",
  "Type Method": "打字模式",
  "Pause during weather": "天氣不佳時暫停",
  "Minimum Items": "最低物品數",
  "Shops": "商店",
  "Auto Buy Seeds - %s": "自動購買種子 '%s'",
  "Auto Buy Gears - %s": "自動購買裝備 '%s'",
  "Calculate Pet (Tools) Value": "計算寵物/工具價值",
  "Auto Claim Free INF Pack": "自動領取免費無盡包",
  "Opening %s...": "正在打開 '%s'",
  "Your executor needs to support require to load mspaint in Forsaken.": "你的執行器必須支援 'require' 函數才能在 Forsaken 中使用 mspaint",
  "Your executor needs to support require to load mspaint in Grow A Garden.": "你的執行器必須支援 'require' 函數才能在 Grow A Garden 中使用 mspaint",
  "Anti-John Doe Footprint": "反 John Doe 製造的陷阱",
  "Stamina Drain Rate": "耐力消耗率",
  "Auto Sprint": "始終疾跑",
  "Enable Auto Sprint": "啟用始終疾跑",
  "Only on Threat": "只在威脅時",
  "Elliot": "Elliot",
  "Auto Pizza Throw": "自動丟披薩",
  "Chance": "Chance",
  "Auto Coinflip": "自動拋硬幣",
  "Survivor": "倖存者",
  "Killer": "殺手",
  "Selected Killer Settings": "已選的殺手設定",
  "Mass Infection Auto-Aim": "大規模感染自瞄",
  "Entanglement Auto-Aim": "糾纏式自瞄",
  "Show Server Position": "展示伺服器地區",
  "Generator [%d%%]": "修發電機 [%d%%]",
  "Auto Play Minecart": "自動礦車",
  "Duck Search Distance": "障礙物檢索距離",
  "Split Search Distance": "岔路口檢索距離",
  "Community Addons for mspaint": "mspaint 的社區插件",
  "UI and mspaint Settings": "UI 和 mspaint 的設定",
  "Information about mspaint": "關於 mspaint 的資訊",
  "Main Features": "主要功能",
  "Game Exploits": "遊戲外掛",
  "Visual Tweaks & ESP": "視覺調整 / ESP",
  "Floor-based Features": "基於樓層的功能",
  "Anti-Abomination": "反憎惡",
  "Disable Local Damage": "禁用本地傷害",
  "This may break some interactions.": "該功能將破壞某些交互",
  "This is not available on your executor.": "此功能在你的執行器上尚不可用",
  "This is not available on The Hunted or Raveyard for security reasons.": "由於安全原因 在 The Hunted 或 Raveyard 中此功能尚不可用",
  "Document Name": "文件名",
  "Get Document [Kills you]": "獲取文件 (會被殺)",
  "Successfully requested the document. You have been killed so you can get the document.": "成功請求了文件的獲取,如果無法獲取 你可能會被殺掉然後重試",
  "Show Entity Path": "展示實體路徑",
  "Aim Assistance and Combat Features": "自瞄與格鬥",
  "Pet Features": "寵物功能",
  "Quest Features": "任務功能",
  "Miscellaneous Features": "雜項功能",
  "Plant Whitelist": "植物白名單",
  "Mutation Whitelist": "變異白名單",
  "Crop to Water": "澆水",
  "Seed Whitelist": "種子白名單",
  "Rarity Whitelist": "稀有性白名單",
  "Whitelist": "白名單",
  "Enable Auto Favorite Tool": "啟用自動收藏工具",
  "Item to Favorite": "需要收藏的物品",
  "Enable Auto Favorite Crop": "啟用自動收藏作物",
  "Crop to Favorite": "要收藏的作物",
  "Crops to Check Value": "要檢視的作物",
  "Selected Player's Farm": "已選的玩家農場",
  "Check Value": "檢視",
  "The selected player's farm could not be found.": "未找到已選的玩家農場",
  "No crops found to check value.": "未找到用於檢視的作物",
  "You need to have a magnifying glass equipped to check crop values.": "你需要裝備一個放大鏡來檢視作物",
  "Successfully inspected %s/%s crops.": "成功檢視作物 (%s/%s)",
  "Auto Remove Plants": "自動剷除植物",
  "Valuable Plants": "貴重的植物",
  "Fruit Whitelist": "水果白名單",
  "Disable Memory": "禁用記憶 (Memory)",
  "Disable Mime": "禁用啞劇 (Mime)",
  "Disable Drain": "禁用水渠 (Drain)",
  "Disable Pulse": "禁用脈搏 (Pulse)",
  "Item Features": "物品功能",
  "Player Features": "玩家功能",
  "Teleportation and World Features": "傳送和世界功能",
  "Discord Communication": "Discord",
  "Get All Badges": "獲取所有成就",
  "%s anticheat bypassed successfully.": "成功繞過了%s反作弊",
  "[mspaint] Your executor doesn't support the FileSystem API. Configs and Theme saving will not work.": "你的執行器不支援檔案系統 API,將無法儲存設定與主題",
  "Configs and Theme saving will not work.": "將無法儲存設定與主題",
  "Menu Options": "菜單選項",
  "UI": "UI",
  "Notifications": "通知",
  "Language": "語言",
  "Home": "主頁",
  "Homepage for mspaint": "mspaint 的主頁",
  "Account": "帳戶",
  "Welcome back to mspaint!": "歡迎回到 mspaint！",
  "Welcome to mspaint!": "歡迎使用 mspaint！",
  "Good morning <b>%s</b>! %s": "早上好 <b>%s</b>! %s",
  "Good afternoon <b>%s</b>! %s": "下午好 <b>%s</b>! %s",
  "Good evening <b>%s</b>! %s": "晚上好 <b>%s</b>! %s",
  "Script Panel": "腳本面板",
  "Support Server": "支援伺服器",
  "Failed to load mspaint status...": "無法加載 mspaint 狀態...",
  "Script Status": "腳本狀態",
  "Key Info": "金鑰資訊",
  "Thank you for purchasing a Lifetime Key!": "感謝您購買我們的金鑰!",
  "Thank you for purchasing a Monthly Key!": "感謝您訂閱我們的金鑰!",
  "Your support allows us to continue working on mspaint. :D": "您的支持正鼓勵著 mspaint 繼續更新! ^^",
  "Unknown": "未知的",
  "Your key has expired; your access to mspaint will be revoked on the next execution unless you extend your key's duration or purchase a Lifetime Key.": "您的金鑰已過期! 您下次加載 mspaint 時將無法正常訪問了,除非續訂或購買永久金鑰。",
  "Other languages currently have no translator.": "其他的語言還沒有翻譯官...",
  "Stardust": "星塵",
  "Avoid Entities": "避開實體",
  "Avoiding entities please wait for all entities to be completely destroyed...": "正在避開實體,請等待所有實體都被完全銷燬",
  "This feature doesn't work or is not implemented on this floor.": "這個功能未在此樓層實現",
  "Minecart Teleport": "礦車傳送",
  "You need to enable 'Toggle Crouch' inside DOORS setting for this feature to work.": "你需要在 DOORS 設定裡啟用'切換蹲伏'以讓此功能生效",
  "What to collect": "收集什麼",
  "Collect Loot": "收集物品",
  "Entities": "實體",
  "Anti-Surge": "反黃色閃電 (Surge)",
  "Look at Monument": "看看這座紀念碑",
  "Auto Mandrake": "自動放蘿蔔頭 (Mandrake)",
  "Surge will start soon...": "黃色閃電 (Surge) 要來了!",
  "You should go find a hiding place.": "你需要找到一個躲藏點",
  "Surge is starting...": "黃色閃電 (Surge) 來了!",
  "Preset name": "預設名稱",
  "Preset list": "預設列表",
  "Load Preset": "載入預設",
  "Override Preset": "覆蓋預設",
  "Delete Preset": "刪除預設",
  "Refresh Presets": "刷新預設",
  "Disabled": "已禁用",
  "Active": "正常",
  "Idle": "閒置",
  "Auto Hiding Spot V2": "自動躲藏 [V2]",
  "Delete Figure only works inside room 100. You can't delete Figure inside room 50!": "刪除 Figure 只在 100 號房間生效,所以無法在 50 號門使用!",
  "Gate Button": "門按鈕",
  "Minecart teleport is ready! Waiting for the minecart...": "礦車傳送已就緒! 現在只差礦車出現了...",
  "Minecart teleport started. Enjoy the ride!": "礦車傳送開始了,來一場說走就走的騎行吧!",
  "Will go outside of the entitiy's field of view to avoid them.": "將人物移動到實體的視野外來避開他們",
  "Show Entity POV": "展示實體視野範圍",
  "Will show the entities POV when avoiding them.": "在避開實體時顯示實體的視野範圍",
  "Disable Damage Side Effects": "禁用傷害副作用",
  "Disables side effects of damage.": "消除傷害帶來的副作用",
  "Could not find required Module.": "找不到所需的套件",
  "Your executor doesn't support require.": "你的執行器不支援'require'功能",
  "Get All Documents": "獲取所有文件",
  "Could not find required Folder.": "找不到所需的資料夾",
  "Save Player Build": "保存玩家建置",
  "Build name": "建置名稱",
  "Build list": "建置列表",
  "Delete Build": "刪除建置",
  "Refresh Builds": "刷新建置",
  "Teleport to Staging Game": "傳送至準備遊戲區",
  "Disable Shame": "禁用牛頭人 (Shame)",
  "Remote for pickup found.": "已找到撿起物品的遠端事件",
  "Please pickup the first beacon to start the Auto Farm.": "請先撿起信標以開始自動農場",
  "Failed to initialize the Auto Farm.": "初始化農場失敗",
  "Opening Vault...": "正在打開安全室",
  "Auto Farm ended.": "自動農場已結束",
  "Custom Location Name": "自訂地點名稱",
  "Teleport to Custom Location": "傳送到自訂地點",
  "Override Custom Location": "覆蓋自訂地點",
  "Delete Custom Location": "刪除自訂地點",
  "Refresh Custom Locations": "刷新自訂地點",
  "Please complete the breaker box...": "請修理配電箱",
  "Helped with Forsaken": "協助Forsaken",
  "Bypass Mode": "繞過模式",
  "Speed Bypass Delay": "速度繞過延遲",
  "Health Threshold": "血量閾值",
  "High Health Target Part": "低血量部位優先擊中",
  "Low Health Target Part": "低血量部位優先擊中",
  "Vine Guillotine": "藤蔓斷頭臺",
  "Auto Suggest Next Word": "自動建議下一次單詞",
  "Enable Pathfinding": "啟用路徑查找器",
  "Player(s) To Target": "目標玩家",
  "Distance": "距離",
  " studs": "studs",
  "Prediction": "預測",
  "Characters": "角色",
  "Auto Generator Speed": "自動修機速度",
  "Look At Target": "看向目標",
  "Minimum Target Distance": "最小目標距離",
  "Raging Pace On Stun Risk": "狂暴步伐",
  "Corrupt Nature Auto-Aim": "磚頭自瞄",
  "Corrupt Energy Auto-Aim": "地刺自瞄",
  "Enable Auto Type": "啟用自動打字",
  "Humanize Typing": "擬人化打字",
  "Allow Mistakes": "允許失誤",
  "Mistake Chance (%)": "失誤概率 (%)",
  "Mistake Backspace Delay": "失誤後退格延遲",
  "Mistake Correction Pause": "暫停失誤糾正",
  "Hesitation Chance (%)": "猶豫概率 (%)",
  "Hesitation Max (s)": "最長猶豫時間 (秒)",
  "Data": "數據",
  "Hero": "英雄",
  "Map": "地圖",
  "Reload Data": "重載數據",
  "Player Data reloaded.": "已重載玩家數據",
  "Map Data reloaded.": "已重載地圖數據",
  "Fling %s": "甩飛 %s",
  "You are not innocent/dead!": "你不是平民或已出局",
  "Failed to find the %s!": "無法找到 %s !",
  "Please wait a moment...": "請稍等...",
  "AntiCheat check bypassed successfully.": "反作弊檢查已成功繞過",
  "You are not the sheriff/hero!": "你不是警長或英雄!",
  "Please select a valid enchant.": "請選擇一個有效的附魔",
  "Your addons FOLDER is empty! (%s)": "你的插件文件夾是空的! (%s)",
  "[mspaint] Invalid file extension for '%s' ('%s')...": "[mspaint] '%s'的文件擴展名無效('%s')",
  "[mspaint] Loading addon '%s'...": "[mspaint] 載入插件'%s'中",
  "Failed to load this addon (%s):": "無效載入插件'%s':",
  "[mspaint] Failed to load addon '%s':": "[mspaint] 載入插件'%s'失敗:",
  "Animal": "動物",
  "Enemy": "敵人",
  "Lost Kid": "迷失的孩子",
  "Food": "食物",
  "Scrap": "廢料",
  "Fuel": "燃料",
  "Misc Item": "雜物",
  "Sounds [FE]": "音效 [每個人可見]",
  "Sound Selection": "選擇音效",
  "Sound Volume": "音效音量",
  "Mute Sending Sound": "禁止發送音效",
  "Play Sound": "播放音效",
  "Loop Play Sound": "循環播放音效",
  "Send Sound Interval": "發送音效間隔",
  "Kids Location": "孩子們的位置",
  "Kid Selection": "選擇孩子",
  "Teleport to Kid": "傳送到孩子",
  "Back to Campfire": "回到篝火",
  "Resources": "資源",
  "Resources & Items": "資源與物品",
  "Resource Type": "資源類目",
  "Only Uncollected": "僅未收集的",
  "Bring all items": "獲得所有物品",
  "Bringing all items...": "正在獲得所有物品",
  "All items have been brought to you.": "所有物品已經獲得",
  "Stop Bringing Items": "停止獲得物品",
  "Stopped bringing items.": "已停止獲得物品",
  "Weapon Selection": "武器選擇",
  "Enable Kill Aura": "啟用殺戮光環",
  "Range": "範圍",
  "Lost": "丟失",
  "Found": "找到",
  "Auto Rooms V3": "自動Rooms V3",
  "Smooth Look": "平滑觀看",
  "Knob Farm": "Knob農場",
  "Combat Features": "格鬥功能",
  "Survivor Features": "生存者功能",
  "Plants": "植物",
  "Plants Features": "植物功能",
  "Visualize Prediction": "預判可視化",
  "Ignore Condition(s)": "忽略條件",
  "Aiming Target": "瞄準目標",
  "Flintlock Auto-Aim": "鎖頭外掛",
  "Pathfinding": "尋找路徑",
  "Pathfind when role": "角色下尋路",
  "Survivor Settings": "生存者功能",
  "Generator Priority": "發電機優先級",
  "Distance To Avoid Killer": "躲避殺手的距離",
  "Ignore Killer Threat": "忽略殺手威脅",
  "Show Avoiding Position": "顯示躲避位置",
  "Pathfinding Stuck Delay": "尋路脫困延遲",
  "Auto Open Generator": "自動打開發電機",
  "Killer Settings": "殺手設置",
  "Survivor Targeting Priority": "生存者目標優先級",
  "Movement Prediction": "運動預測",
  "Invisibility": "不可見",
  "Enable Invisibility": "啟用隱身",
  "Anti-Killer": "反殺手",
  "Strength": "力量",
  "The invisiblity feature only works with R6 rigs.": "隱身功能只在R6身體下生效",
  "Enable Walk Speed": "移速覆寫",
  "Disable Backpedal Penalty": "禁用後退減速",
  "Ignore Stamina Management": "忽略體力限制",
  "Enable Auto Generator": "啟用自動修發電機",
  "Health to target": "生命值目標",
  "Coinflip Mode": "翻硬幣模式",
  "1x1x1x1 Popups": "1x1x1x1 彈窗",
  "Auto Close Popups": "自動關閉彈窗",
  "Enable FOV": "啟用FOV",
  "Value": "數值",
  "Show Plant Info on Hover": "當懸浮時顯示植物信息",
  "Magnifying 🔍": "放大",
  "Friendship Pot": "友誼花盆",
  "Auto Tend Friendship Pot": "自動培育友誼花盆",
  "The Center position is recommended. Random will select a random plant.": "中心位置 (推薦)\n自動 (隨機選擇一個植物)",
  "Auto Join Fairy World": "自動加入仙女世界",
  "Auto Get Fairy Points": "自動得到仙女點",
  "Auto Fairy Net is disabled while Auto Get Fairy Points is enabled.": "自動仙女網在自動得到仙女點啟用時無法生效",
  "Auto Fairy Net": "自動仙女網",
  "Auto Get Fairy Points is disabled while Auto Fairy Net is enabled.": "自動得到仙女點在自動仙女網啟用時無法生效",
  "You need to have a Fairy Net in your inventory to use Auto Fairy Net.": "你需要在背包中擁有仙女網才能使用自動仙女網",
  "Forsaken": "Forsaken",
  "No direct path; taking a detour...": "沒有直接路徑; 繞道而行...",
  "Checking if we have already met the requirement...": "正在檢查是否已經滿足需求",
  "Fast Reel might not work properly! Your ping is quite high.": "你的Ping有點高,快速卷線可能無法工作",
  "Discover All Locations": "探索所有區域",
  "Invalid 'Game' variable (expected 'string/table/number' got '%s')": "Invalid 'Game' variable (expected 'string/table/number' got '%s')",
  " seconds": " 秒",
  "Anti-Vacuum": "反虛空門",
  "Anti-Dupe": "反假門",
  "Anti-Lookman": "反Lookman",
  "Anti-Eyes": "反Eyes",
  "Auto Open Block Doors": "自動打開阻擋的門",
  "Copied script panel link to clipboard.": "已將腳本面板鏈接複製到粘貼板",
  "Main Server": "主伺服器",
  "Copied main server Discord link to clipboard.": "已將Discord伺服器鏈接複製到粘貼板",
  "Copied support server Discord link to clipboard.": "已將Discord售後伺服器鏈接複製到粘貼板",
  "Show Chat History": "展示聊天記錄",
  "Loading Fisch...": "載入Fisch中...",
  "Loading Events...": "載入事件中...",
  "Loading UI...": "載入UI中...",
  "Loading Data...": "載入數據中...",
  "Loading Utilities...": "載入公用程式中...",
  "Loading Tabs...": "載入標簽頁中...",
  "Inventory Features": "庫存功能",
  "Totems": "圖騰",
  "Totems Features": "圖騰功能",
  "Loading Handlers...": "載入處理程式中...",
  "Failed to find Merlin.": "無法找到梅林",
  "Auto Quests": "自動任務",
  "Automations": "自動化",
  "Auto Collect Starfall": "自動收集星隕",
  "Global Settings": "全域設定",
  "Enable Time Cycle": "啟用時間週期",
  "Enable Interval Cycle": "啟用間隔週期",
  "Auto Use Totem": "自動使用圖騰",
  "Totem": "圖騰",
  "Enable Auto Use Totem": "啟用自動使用圖騰",
  "Crab Cages": "螃蟹籠",
  "Place": "放置",
  "Buy": "購買",
  "TPs": "傳送點",
  "Custom TPs": "自訂傳送點",
  "Use Custom Coordinates": "使用自訂座標",
  "Custom Coordinates": "自訂座標",
  "Invalid coordinates!": "無效座標！",
  "Waiting for Auto Use Totem to finish...": "正在等待自動使用圖騰完成...",
  "Using Totem...": "正在使用圖騰...",
  "Auto Use Totem on Event": "在**活動**中自動使用圖騰",
  "ℹ️ NOTE! mspaint may not work correctly in '%s'! We are sorry if you encounter any problems.": "ℹ️ <b>注意</b>！mspaint 可能無法在 '%s' 中正常運作！若您遇到任何問題，我們深感抱歉。",
  "You can report any bugs or suggest features in our Discord Server using these commands:<br/> - <font color='rgb(173,245,255)'>/bugreport</font><br/> - <font color='rgb(173,245,255)'>/suggestion</font>": "您可以在我們的 Discord 伺服器中使用以下指令回報任何錯誤或建議功能：<br/> - <font color=\"rgb(173,245,255)\">/bugreport</font><br/> - <font color=\"rgb(173,245,255)\">/suggestion</font>",
  "Anti-Environment": "反環境傷害",
  "Anti-Toxic Water": "反毒水",
  "Bypass Killer Only Entrances": "繞過\"殺手專用\"限制",
  "Loading Miscellaneous Utilities...": "正在載入雜項工具...",
  "Sell after xxx catches": "在捕獲到 xxx 後出售",
  "Attributes List": "屬性清單",
  "Options": "選項",
  "Generate Fish (Lost Jungle)": "生成魚 (失落叢林)",
  "'%s' mutation": "'%s' 突變",
  "'%s' attribute(s)": "'%s' 屬性",
  "Successfully appraised %s to %s.": "成功將 %s 評定為 %s。",
  "Failed to appraise %s.": "無法鑑定 %s。",
  "Loading Data - Functions...": "正在載入資料 - 功能...",
  "Loading Data - Datatables...": "正在載入資料 - 資料表...",
  "Loading Data - Enchants...": "正在載入資料 - 附魔...",
  "Loading Data - Fishes...": "正在載入資料 - 魚類...",
  "Loading Data - Instances...": "正在載入資料 - 實例...",
  "Loading Data - Items...": "正在載入資料 - 物品...",
  "Loading Data - Locations...": "正在載入資料 - 地點...",
  "Loading Data - Mutations...": "正在載入資料 - 突變...",
  "Loading Data - Rarities...": "正在載入資料 - 稀有度...",
  "Loading Data - Rarity Colors...": "正在載入資料 - 稀有顏色...",
  "Loading Data - Rods...": "Loading Data - 魚竿...",
  "Buy From Merlin": "從梅林購買",
  "Position Offset": "位置偏移",
  "Offsets your position so you do not need to hide": "偏移你的位置，讓你不需要躲藏",
  "Enable On Entity Spawn": "實體生成時自動啟用",
  "Automatically enables position offset on entity spawn": "實體生成時會自動啟用位置偏移",
  "Autoblock": "自動擋彈",
  "Survivor Autoblock": "倖存者自動擋彈",
  "Killer Autoblock": "殺手自動擋彈",
  "Block Projectiles": "擋住投擲物",
  "Hitbox Distance": "命中框距離",
  "Hitbox Expansion": "命中框擴張",
  "Hitbox Transparency": "命中框透明度",
  "Hitbox Color": "命中框顏色",
  "Random Delay": "隨機延遲",
  "Auto Send Trade Request": "自動發送交易請求",
  "Sending Trade request and waiting for accepting...": "正在發送交易請求，等待對方接受...",
  "Boat Fling": "船隻甩飛",
  "Free Fish": "免費魚類",
  "Infinite Witches Ingredient": "無限巫師材料",
  "Complete a goblin quest first and do not interact with other NPC's. Then toggle the Infinite Witches Ingredient option.": "請先完成哥布林任務，且不要與其他NPC互動。然後再切換「無限巫師材料」選項。",
  "Ignore Favorite Items": "忽略收藏物品",
  "Open Black Market": "開啟黑市",
  "Trading": "交易",
  "Start Trade Request": "開始交易請求",
  "Trade Full Inventory": "交易全部背包",
  "Please be in a trade menu.": "請先進入交易介面。",
  "Adding %s/%s fishes to trade. This may take a while...": "正在將 %s/%s 隻魚加入交易中，這可能需要一點時間...",
  "Offered full inventory.": "已送出全部背包。",
  "Clear Trade Offers": "清除交易提案",
  "Clearing %s/%s fishes from trade. This may take a while...": "正在從交易中移除 %s/%s 隻魚，這可能需要一點時間...",
  "Cleared trade offers.": "已清除交易提案。",
  "Send money via Trade": "透過交易傳送金錢",
  "Sending %s%s/%s%s. This may take a while...": "正在傳送 %s%s/%s%s。這可能需要一點時間...",
  "Waiting for other user to accept trade offer...": "等待對方接受交易提案...",
  "Successfully offered %s%s!": "成功送出 %s%s！",
  "Auto Trade": "自動交易",
  "Auto Accept Requests": "自動接受請求",
  "Auto Accept Trade": "自動接受交易",
  "Player to Trade": "要交易的玩家",
  "Trade after": "在...之後交易",
  "Auto Trick Or Treat": "自動討糖",
  "Please teleport to the Crook's Hallow.": "請傳送到『彎曲之地』。",
  "You need a Candy Bucket in order to do this!": "你需要一個糖果桶才能執行此動作！",
  "Teleport to Fischfright Goblin": "傳送到Fischfright哥布林",
  "Failed to find a Fischfright Goblin.": "找不到Fischfright哥布林。",
  "Disable Cutscenes": "禁用過場動畫",
  "Rod Skins": "釣竿皮膚",
  "Skin Selection": "皮膚選擇",
  "Apply Rod Skin": "套用釣竿皮膚",
  "Reset Rod Skin": "重置釣竿皮膚",
  "Waiting for Auto Trade Request to finish...": "正在等待自動交易請求完成...",
  "Outdated version! (Data Version:%s | Current Version:%s)": "版本過舊！(資料版本:%s | 目前版本:%s)",
  "Build data loaded,building...\n  Version:%s\nBlocks:%s": "建築資料載入完成，開始建造...\n  版本:%s\n方塊數:%s",
  "Failed to delete build:": "無法刪除建築物:",
  "Deleted build:": "已刪除建築物:",
  "Auto Build is currently in BETA! Some blocks may not save correctly,please report missing blocks and issues in our Discord": "自動建造目前仍在測試版！部分方塊可能無法正確儲存，如有遺失方塊或問題，請至官方Discord報告！",
  "Knob Cost:": "旋鈕費用:",
  "Very risky,you might die/lose the crucifix": "風險很高，可能會死亡或丟失十字架",
  "You have revived,fake revive has stopped working.": "你已經復活了，假復活已失效。",
  "Fake Revive has stopped working,enable it again to start fake revive": "假復活已失效，再次啟用以重新啟動",
  "You are unable to buy items as of right now,are you sure you are in room 0 elevator?": "目前無法購買物品，你確定自己在房間0的電梯嗎？",
  "Calculated Objective Successfully!\nObjective:%s\nCreating path...": "目標計算成功！\n目標：%s\n正在創建路徑...",
  "Seems like you are stuck,trying to recalculate path...": "看起來你卡住了，正在嘗試重新計算路徑...",
  "Overrided preset:": "覆蓋預設：",
  "Deleted preset:": "已刪除預設：",
  "Failed to delete preset:": "刪除預設失敗：",
  "Halt has broken anticheat bypass,please go on a ladder again to fix it.": "Halt 破壞了反作弊繞過，請再爬上梯子修復。",
  "Library Code:%s": "圖書館代碼：%s",
  "Oxygen:%.1f": "氧氣：%.1f",
  "Failed to load preset:": "載入預設失敗：",
  "Loaded elevator preset:": "載入電梯預設：",
  "Discord:": "Discord:",
  "Delete objects within a certain range of your character,this can kick you from the game and i'm too lazy to fix it.": "刪除角色周圍特定範圍內的物體，這可能會讓你被踢出遊戲，而且我懶得修複。",
  "Failed to delete custom location:": "刪除自訂位置失敗：",
  "Failed to load location:": "載入位置失敗：",
  "MOTD:%s": "今日訊息：%s",
  "Time left:": "剩餘時間:",
  "Total Executions:": "總執行次數:",
  "Failed to equip the fishing rod,retrying...": "裝備魚竿失敗，正在重試...",
  "You have no words left,how is that even possible?": "你沒有剩餘單字，這怎麼可能？",
  "Click here to see the migration guide to the new addons api,only click this if you are the addon developer.": "如果你是插件開發者，請點擊這裡查看新插件 API 的遷移指南",
  "You are already getting a glitch fragment,please wait until it finishes.": "你正在獲得一個故障方塊，請等待它完成",
  "100% done! A glitch fragment will soon spawn somewhere,play like normal.": "大功告成！一個故障方塊將會生成在你打開的下一個抽屜裡，別太緊張！",
  "Failed to get network ownership of Figure,retrying...": "獲取 Figure 的網路所有權失敗，正在重試...",
  "To bypass the Anticheat,you must interact with a ladder.": "你必須與梯子互動以繞過反作弊",
  "Ladder ESP has been enabled,do not move while on the ladder.": "梯子透視已經啟用，在梯子上時不要移動",
  "For your safety,Anti-A90 was enabled automatically for Auto Rooms.": "為了你的安全，反 A90 已經在自動 Rooms 中啟用",
  "Fixing wire,the wire is currently at %s%% from fixed.": "正在修復電纜，目前修覆了 %s%%",
  "You will never get hungry,incompatible with Godmode.": "你永遠不會飢餓，與無敵模式不相容",
  "You will never get tired,incompatible with Godmode.": "你永遠不會疲憊，與無敵模式不相容",
  "Failed to compute path to %s:%s": "計算到 %s 的路徑失敗:%s",
  "Typing word:%s\nMandatory letters:%s": "正在輸入單字:%s\n必填字母:%s",
  "Cost:%s": "花費:%s",
  "Status:": "進度:",
  "Bought 20 crab cages,will gradually place them on stable ground.": "買了20個螃蟹籠子，將逐漸把它們放在穩定的地面上",
  "Failed to request a new quest,trying again in 10 seconds...": "無法請求一個新任務，10秒內重試...",
  "Failed to retrieve the correct fish,retrying...": "未能返回正確的魚，正在重試..",
  "Failed to complete the quest,retrying...": "完成任務失敗，正在重試...",
  "If you don't catch anything after a set number of minutes with Auto Fish enabled,this option will do the selected action.": "如果你在啟用自動釣魚設定的分鐘數後沒有抓捕到任何東西，此選項將執行所選的操作",
  "Kick detected,attempting to rejoin...": "檢測到踢出，正在嘗試重新加入...",
  "Deleted custom location:": "已刪除自訂位置:",
  "Failed to cast the fishing rod,retrying...": "無法投擲釣竿，正在重試...",
  "Caught Isonade,removing event override & restarting auto fish...": "捕獲到伊索納德，正在刪除事件覆蓋並重新啟用自動釣魚...",
  "You don't have The Depths Key,getting one...": "你沒有 '深淵之匙'，正在獲取一把...",
  "Moderator left,starting Auto Fish...": "管理員已離開，正在開始自動釣魚",
  "Automatically hides the player against entities:\nRush,Ambush,Blitz,A-60,A-120.": "自動躲藏以對抗以下實體：\nRush，Ambush，Blitz，A-60，A-120",
  "Automatic:Will pick the best algorithm.\nPrefer Safety:The player will stay hidden as long as possible.\nPrefer Timing:Will hide and unhide as needed.": "自動：智能選擇最佳方案\n保命優先：能躲多久躲多久\n看時機：該躲就躲，該漏就漏",
  "This will bruteforce the code when the last 2 digits are missing (maximum 5 seconds,the door will open from any distance).": "當只有最後兩位數字缺失時，將會採取暴力破解的方式解開密碼 (最多只用五秒鐘，門就會自動打開)",
  "Item Value:%s%s": "物品價值：%s%s",
  "%s:%s studs": "%s:%s 格",
  "Was unable to find humanoid,teleport failed!": "傳送失敗，找不到Humanoid部件！",
  "Was unable to find weapon,please buy a gun!": "不能找到武器，請先買一把槍！",
  "You need at least 4 ammo to teleport,please buy ammo/reload your weapon! (%s)": "請購買子彈或重新裝彈，因為你需要至少4發子彈才能傳送，但你只有%s發子彈",
  "Teleporting to end,DO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS TELEPORTING YOU...": "傳送到遊戲結局。當 mspaint 幫你過關的時候請不要幹任何事情！",
  "You have been teleported to the end,enjoy!": "已經傳送到結局了，享受！",
  "Train Fuel:%s%%": "火車燃料:%s%%",
  "Train Distance:%s": "火車里程:%s",
  "mspaint has detected a seek chase,we have reduced maximum speed to prevent lagback!": "mspaint 已檢測到 Seek 追逐戰，讓我們稍微減速來防止拉回！",
  "Detected that seek chase has ended,maximum speed restored!": "Seek 追逐戰似乎已經結束，我們可以加速了！",
  "[Value:%s$]%s": "[數值:%s$]%s",
  "[Fuel:%.1f%%]": "[燃料:%.1f%%]",
  "Teleporting to Fort Constitution,please wait...": "正在傳送康聖拿堡壘...",
  "You have been teleported to Fort Constitution,enjoy!": "你已經傳送至康聖拿堡壘了;3！",
  "Risky,it may not work and break your game.": "很危險，有可能不工作甚至破舊你的遊戲",
  "You have been teleported to Vampire Castle,enjoy!": "你已傳送到吸血鬼城堡了;3！",
  "Tesla Lab not found,teleport failed!": "沒有找到特斯拉實驗室，無法傳送！",
  "Generator not found,teleport failed!": "沒有找到發電機，無法傳送！",
  "Teleporting to Tesla Lab,please wait...": "正在傳送到特斯拉實驗室...",
  "You have been teleported to Tesla Lab,enjoy!": "你已經傳送到特斯拉實驗室了;3！",
  "Failed to find your current farm plot,please re-execute mspaint.": "找不到您當前的農用地塊，請重新執行 mspaint",
  "Inventory Value:%s¢": "庫存價值：%s元",
  "Garden Value:%s¢": "花園價值：%s元",
  "Pet Value:%s¢": "寵物價值:%s¢",
  "If you put nothing in the whitelist,it will check all crops.": "如果你沒有加檢視白名單 就會檢視所有作物",
  "Successfully avoided entities,returning to old position.": "成功避開實體,正在傳送到原位置",
  "Speed Bypass:<font color=\"rgb(%s)\">%s</font>": "速度繞過:<font color=\"rgb(%s)\">%s</font>",
  "Get All Documents Credits:indexell_": "獲取所有文件的貢獻者:indexell_",
  "To disable health based target part,set 'Health Threshold' to 0.": "將血量閾值改為0來禁用以血量判斷的擊中部位",
  "Found word:%s\nMandatory letters:%s": "找到的單詞:%s\n必填的字母:%s",
  "This might take a moment,please wait...": "這可能需要一點時間,請稍等...",
  "Execute on Teleport will not work,failed to get your key.": "\"在切換遊戲後自動執行\"功能無法啟用,因為無法找到你的金鈅",
  "Failed to load the Game Module,require features will be disabled.": "加載遊戲套件失敗,require功能將被禁用",
  "Failed to bypass AntiCheat check,Auto Farm has been disabled. Your executor doesn't support the required functions.": "因為你的執行器不支持所需的函數,所以無法繞過反作弊檢查,自動農場將被禁用",
  "[mspaint] Addon '%s' didn't load:Invalid 'Game' variable (expected 'string/table/number' got '%s')": "[mspaint] 插件'%s'沒有被載入:Invalid 'Game' variable (expected 'string/table/number' got '%s'",
  "[mspaint] Addon '%s' didn't load:Wrong game.": "[mspaint] 插件'%s'沒有被載入:遊戲不適合",
  "You died,disabling Auto Rooms...": "你死了,即將禁用自動Rooms",
  "Skipping loot,no waypoints found.": "沒有找到路徑點，將跳過戰利品",
  "Status:<font color=\"rgb(%s)\">%s</font>": "進度:<font color=\"rgb(%s)\">%s</font>",
  "We are rewriting this feature,it is coming back at a later time!": "我們正在重做該功能，敬請期待!",
  "⚠️ WARNING! mspaint is currently not working or is detected by the anticheat in '%s'! If you want to bypass this kick,execute this before executing mspaint:": "⚠️ <b>警告</b>！mspaint 目前無法通過 '%s' 的反作弊偵測。為避免連線被中斷，請在啟動 mspaint 前，先執行以下指令：",
  "Failed to find correct zone,teleport to Lost Jungle.": "無法找到正確區域，正在傳送至失落叢林...",
  "Using these exploits can cause data loss,please use them at your own risk.": "使用這些漏洞可能會導致資料損失，請自行承擔風險。",
  "Auto Send Trade Request is useful if you farm with multiple accounts,including your main account,on the same server. You can set up an autoclicker on the main account to accept the offers.": "如果你在同一個伺服器上使用多個帳號（包括主帳號）進行農場，自動發送交易請求會很有用。你可以在主帳號上設定一個自動點擊器來接受提案。",
  "⚠️ WARNING! mspaint is currently not working or is detected by the anticheat in '%s'! If you want to bypass this kick, execute this before executing mspaint:": "⚠️ 警告！mspaint 目前無法運作，或是在 '%s' 中被反作弊系統偵測到！若您想繞過這次踢出，請在執行 mspaint 前先執行此指令：",
  "MOTD: %s": "本日訊息：%s",
  "[mspaint] Addon '%s' didn't load: Invalid 'Game' variable (expected 'string/table/number' got '%s')": "[mspaint] 附加元件 '%s' 載入失敗：無效的 'Game' 變數 (預期為 '字串/表格/數字'，卻得到 '%s')",
  "[mspaint] Addon '%s' didn't load: Wrong game.": "[mspaint] 附加元件 '%s' 載入失敗：遊戲錯誤",
  "Click here to see the migration guide to the new addons api, only click this if you are the addon developer.": "點擊此處查看新附加元件 API 的轉移指南，**僅限**附加元件開發者點擊",
  "Execute on Teleport will not work, failed to get your key.": "傳送時執行功能將無法運作，無法取得您的金鑰",
  "Time left: ": "剩餘時間：",
  "Total Executions: ": "總執行次數：",
  "Discord: ": "Discord 群組：",
  "Failed to load the Game Module, require features will be disabled.": "遊戲模組載入失敗，所需功能將會停用",
  "You have revived, fake revive has stopped working.": "您已復活，假復活功能已停止運作",
  "Fake Revive has stopped working, enable it again to start fake revive": "假復活功能已停止運作，請重新啟用以開始假復活",
  "Halt has broken anticheat bypass, please go on a ladder again to fix it.": "停止移動 (Halt) 功能已破壞反作弊繞過，請再次爬上梯子來修復",
  "%s: %s studs": "%s：%s 單位",
  "Knob Cost: ": "旋鈕花費：",
  "Very risky, you might die/lose the crucifix": "風險很高，您可能會失去十字架",
  "You are already getting a glitch fragment, please wait until it finishes.": "您已經在獲取故障碎片，請等待其完成",
  "100% done! A glitch fragment will soon spawn somewhere, play like normal.": "已完成 100%！一個故障碎片即將在某處生成，請正常遊玩",
  "You are unable to buy items as of right now, are you sure you are in room 0 elevator?": "您目前無法購買物品，您確定您在 0 號房間的電梯內嗎？",
  "Failed to get network ownership of Figure, retrying...": "無法取得 Figure 的網路所有權，正在重試...",
  "To bypass the Anticheat, you must interact with a ladder.": "要繞過反作弊系統，您必須與梯子互動",
  "Ladder ESP has been enabled, do not move while on the ladder.": "梯子透視 (ESP) 已啟用，在梯子上時請勿移動",
  "For your safety, Anti-A90 was enabled automatically for Auto Rooms.": "為確保您的安全，自動房間功能已自動啟用移除A90",
  "Speed Bypass: <font color=\"rgb(%s)\">%s</font>": "速度繞過：<font color=\"rgb(%s)\">%s</font>",
  "Automatically hides the player against entities:\nRush, Ambush, Blitz, A-60, A-120.": "自動針對以下實體隱藏玩家：\nRush、Ambush、Blitz、A-60、A-120",
  "Automatic: Will pick the best algorithm.\nPrefer Safety: The player will stay hidden as long as possible.\nPrefer Timing: Will hide and unhide as needed.": "自動：將選擇最佳演算法\n偏好安全：玩家將盡可能長時間保持隱藏\n偏好時機：將根據需要隱藏和取消隱藏",
  "Library Code: %s": "函式庫代碼：%s",
  "This will bruteforce the code when the last 2 digits are missing (maximum 5 seconds, the door will open from any distance).": "當缺少最後兩位數字時，這將進行暴力破解代碼 (最多 5 秒，門將會從任何距離開啟)",
  "Failed to load HTML Parser.": "HTML 解析器載入失敗",
  "Overrided preset: ": "覆蓋的預設：",
  "Failed to delete preset: ": "刪除預設失敗：",
  "Deleted preset: ": "已刪除預設：",
  "Fixing wire, the wire is currently at %s%% from fixed.": "正在修復電線，電線目前已修復了 %s%%",
  "To disable health based target part, set 'Health Threshold' to 0.": "若要停用基於生命值的目標部位，請將 '生命值門檻' 設定為 0",
  "Seems like you are stuck, trying to recalculate path...": "您似乎卡住了，正在嘗試重新計算路徑...",
  "You died, disabling Auto Rooms...": "您死亡了，正在停用自動房間功能...",
  "Skipping loot, no waypoints found.": "跳過戰利品，未找到任何路徑點",
  "Oxygen: %.1f": "氧氣：%.1f",
  "mspaint has detected a seek chase, we have reduced maximum speed to prevent lagback!": "mspaint 偵測到 Seek 追逐，我們已降低最大速度以防止延遲回溯！",
  "Detected that seek chase has ended, maximum speed restored!": "偵測到 Seek 追逐已結束，最大速度已恢復！",
  "Failed to load preset: ": "載入預設失敗：",
  "Loaded elevator preset: ": "已載入電梯預設：",
  "Successfully avoided entities, returning to old position.": "成功避開實體，正在返回舊位置",
  "Failed to find your current farm plot, please re-execute mspaint.": "無法找到您目前的農田，請重新執行 mspaint",
  "Get All Documents Credits: indexell_": "取得所有文件 鳴謝：indexell_",
  "Found word: %s\\nMandatory letters: %s": "找到單字：%s\\n強制字母：%s",
  "Delete objects within a certain range of your character, this can kick you from the game and i'm too lazy to fix it.": "刪除角色周圍特定範圍內的物件，這可能會導致您被踢出遊戲，而我懶得修復這個問題",
  "You will never get hungry, incompatible with Godmode.": "您永遠不會感到飢餓，與上帝模式不相容",
  "You will never get tired, incompatible with Godmode.": "您永遠不會感到疲倦，與上帝模式不相容",
  "Auto Build is currently in BETA! Some blocks may not save correctly, please report missing blocks and issues in our Discord": "自動建造功能目前處於 BETA 測試階段！部分方塊可能無法正確儲存，請在我們的 Discord 群組中回報遺失的方塊和問題",
  "Outdated version! (Data Version: %s | Current Version: %s)": "版本過舊！(資料版本：%s | 目前版本：%s)",
  "Build data loaded, building...\\n  Version: %s\\nBlocks: %s": "建造資料已載入，正在建造中...\\n  版本：%s\\n方塊數：%s",
  "Failed to delete build: ": "刪除建造失敗：",
  "Deleted build: ": "已刪除建造：",
  "Train Fuel: %s%%": "火車燃料：%s%%",
  "Train Distance: %s": "火車距離：%s",
  "Was unable to find humanoid, teleport failed!": "無法找到人形生物，傳送失敗！",
  "Was unable to find weapon, please buy a gun!": "無法找到武器，請購買一把槍！",
  "You need at least 4 ammo to teleport, please buy ammo/reload your weapon! (%s)": "您至少需要 4 發彈藥才能傳送，請購買彈藥/重新裝填您的武器！(%s)",
  "Teleporting to end, DO NOT TOUCH ANYTHING WHILE MSPAINT IS TELEPORTING YOU...": "正在傳送到終點，在 MSPAINT 傳送您時**請勿觸碰任何東西**...",
  "You have been teleported to the end, enjoy!": "您已被傳送到終點，請盡情享受！",
  "Teleporting to Fort Constitution, please wait...": "正在傳送到憲法堡，請稍候...",
  "You have been teleported to Fort Constitution, enjoy!": "您已被傳送到憲法堡，請盡情享受！",
  "Risky, it may not work and break your game.": "有風險，它可能無法運作並破壞您的遊戲",
  "You have been teleported to Vampire Castle, enjoy!": "您已被傳送到吸血鬼城堡，請盡情享受！",
  "Tesla Lab not found, teleport failed!": "未找到特斯拉實驗室，傳送失敗！",
  "Generator not found, teleport failed!": "未找到發電機，傳送失敗！",
  "Teleporting to Tesla Lab, please wait...": "正在傳送到特斯拉實驗室，請稍候...",
  "You have been teleported to Tesla Lab, enjoy!": "您已被傳送到特斯拉實驗室，請盡情享受！",
  "Status: <font color=\"rgb(%s)\">%s</font>": "狀態：<font color=\"rgb(%s)\">%s</font>",
  "We are rewriting this feature, it is coming back at a later time!": "我們正在重寫此功能，它將在稍後重新上線！",
  "Inventory Value: %s¢": "物品欄價值：%s¢",
  "Garden Value: %s¢": "花園價值：%s¢",
  "Pet Value: %s¢": "寵物價值：%s¢",
  "If you put nothing in the whitelist, it will check all crops.": "如果您未在白名單中輸入任何內容，它將檢查所有作物",
  "Failed to bypass AntiCheat check, Auto Farm has been disabled. Your executor doesn't support the required functions.": "繞過反作弊檢查失敗，自動農場功能已停用您的執行器不支援所需的功能",
  "Calculated Objective Successfully!\\nObjective: %s\\nCreating path...": "成功計算目標！\\n目標：%s\\n正在建立路徑...",
  "Failed to compute path to %s: %s": "計算到 %s 的路徑失敗：%s",
  "You have no words left, how is that even possible?": "您已經沒有單字了，這怎麼可能發生？",
  "Typing word: %s\\nMandatory letters: %s": "正在輸入單字：%s\\n強制字母：%s",
  "[Value: %s$]%s": "[價值：%s$]%s",
  "[Fuel: %.1f%%]": "[燃料：%.1f%%]",
  "Cost: %s": "花費：%s",
  "Failed to delete custom location: ": "刪除自訂位置失敗：",
  "Deleted custom location: ": "已刪除自訂位置：",
  "Using these exploits can cause data loss, please use them at your own risk.": "使用這些漏洞可能導致資料遺失，請自行承擔風險使用",
  "Failed to find correct zone, teleport to Lost Jungle.": "無法找到正確區域，傳送到失落叢林",
  "Item Value: %s%s": "物品價值：%s%s",
  "Aquarium": "魚缸 (Aquarium)",
  "Aquarium Priority": "魚缸優先順序",
  "Place Best Fish for Aquarium": "為魚缸放置最好的魚",
  "Could not retrieve aquarium data.": "無法取得魚缸資料",
  "Successfully placed the best fishes for your aquarium based on your settings.\\n\\nPriority: %s\\nComputed optimal selection in %s seconds": "根據您的設定，成功為您的魚缸放置了最好的魚\\n\\n優先順序：%s\\n在 %s 秒內計算出最佳選擇",
  "Auto Claim Aquarium Rewards": "自動領取魚缸獎勵",
  "Automatically claims aquarium rewards when available.": "當魚缸獎勵可用時，自動領取",
  "Dump Aquarium Data": "匯出魚缸資料",
  "Successfully dumped your aquarium data to clipboard.": "成功將您的魚缸資料匯出到剪貼簿",
  "Auto Send Trade Request is useful if you farm with multiple accounts, including your main account, on the same server. You can set up an autoclicker on the main account to accept the offers.": "自動發送交易請求在您使用多個帳號 (包括您的主帳號) 在同一個伺服器上農場時很有用，您可以在主帳號上設定一個自動點擊器來接受交易邀請",
  "This location has no Legit spots, you cant 'Auto Fish' there.": "此位置沒有合法釣魚點，您無法在那裡使用 '自動釣魚'",
  "Fishing Zone": "釣魚區域",
  "Fishing Zone - Abundance": "釣魚區域 - 豐富度",
  "Fishing Zone - Position": "釣魚區域 - 位置",
  "Use Random Position": "使用隨機位置",
  "It is recommended to enable 'Anchor Player'.": "建議啟用 '錨定玩家' (Anchor Player)",
  "Switch Interval (minutes)": "切換間隔 (分鐘)",
  "Set this to 0 to disable.": "設定為 0 以停用此功能",
  "You need to buy 'Surfboard' for this feature to work.": "您需要購買 '衝浪板' 才能使用此功能",
  "If you don't catch anything after a set number of minutes with Auto Fish enabled, this option will do the selected action.": "如果您在啟用自動釣魚後，經過設定的分鐘數仍未釣到任何東西，此選項將執行選定的動作",
  "Skip Loading Screen": "跳過載入畫面",
  "Kick detected, attempting to rejoin...": "偵測到被踢出，正在嘗試重新加入...",
  "Status: ": "狀態：",
  "Bought 20 crab cages, will gradually place them on stable ground.": "已購買 20 個蟹籠，將會逐漸放置在穩定的地面上",
  "Failed to request a new quest, trying again in 10 seconds...": "請求新任務失敗，將在 10 秒後重試...",
  "Failed to retrieve the correct fish, retrying...": "擷取正確的魚類失敗，正在重試...",
  "Failed to complete the quest, retrying...": "完成任務失敗，正在重試...",
  "You need to disable 'Auto Fish' to teleport.": "您需要停用 '自動釣魚' 才能傳送",
  "Custom Teleports": "自訂傳送點",
  "This might take a moment, please wait...": "這可能需要一點時間，請稍候...",
  "Failed to load location: ": "載入位置失敗：",
  "You are now anchored.": "您現在已被固定",
  "Spawning the boat...": "正在生成船隻...",
  "Failed to spawn the boat.": "生成船隻失敗",
  "Boat spawned.": "船隻已生成",
  "Switching position...": "正在切換位置...",
  "Boat despawned, respawning...": "船隻已消失，正在重新生成...",
  "Failed to equip the fishing rod, retrying...": "裝備釣魚竿失敗，正在重試...",
  "Failed to cast the fishing rod, retrying...": "拋出釣魚竿失敗，正在重試...",
  "Stopping...": "正在停止...",
  "Caught Isonade, removing event override & restarting auto fish...": "釣到磯撫 (Isonade)，正在移除事件覆蓋並重新啟動自動釣魚...",
  "You don't have The Depths Key, getting one...": "您沒有深淵鑰匙 (The Depths Key)，正在取得一把...",
  "Mod Detector - %s (%s)": "管理員偵測器 - %s (%s)",
  "Moderator left, starting Auto Fish...": "管理員已離開，正在啟動自動釣魚...",
  "Failed to teleport.": "傳送失敗"
}